import type { SuccessApiResponse } from '~/news-api-client'

const responseFixture: SuccessApiResponse = {
  status: 'ok',
  total_hits: 200,
  page: 1,
  total_pages: 2,
  page_size: 100,
  articles: [
    {
      title:
        'Ultras camuflados en una asociaci\u00f3n vecinal: as\u00ed son los convocantes de la marcha hom\u00f3foba de Chueca',
      author: 'Javier Barbancho',
      published_date: '2021-09-19 22:04:06',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.elmundo.es/espana/2021/09/20/61478a8d21efa0ae6d8b45a0.html',
      clean_url: 'elmundo.es',
      excerpt:
        'Todos los partidos pol\u00edticos condenan la marcha, que Vox atribuye a la "cloaca socialista"\u00a0Leer',
      summary:
        'Uno de los manifestantes, este s\u00e1bado en Chueca, haciendo un saludo fascista.\n\nTodos los partidos pol\u00edticos condenan la marcha, que Vox atribuye a la "cloaca socialista"\n\nPREMIUM\n\nLa entidad convocante de la manifestaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en Chueca (Madrid) es la Asociaci\u00f3n Vecinal de San Blas-Canillejas, una organizaci\u00f3n que fue denunciada por varios colectivos antirracistas el a\u00f1o pasado despu\u00e9s de promover protestas contra',
      rights: 'elmundo.es',
      rank: 1195,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Javier Barbancho', 'Luis F. Dur\u00e1n'],
      media:
        'https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a0885ed0f11e78aeb343039265a2685d/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/09/19/16320775258782.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@elmundoes',
      _score: 1.9823725,
      _id: 'b60a0c728cbacf7463368174d28f4181',
    },
    {
      title:
        'La Delegaci\u00f3n de Gobierno impone la m\u00e1xima sanci\u00f3n, 600\u20ac, a cada uno de los dos organizadores de la marcha hom\u00f3foba de Chueca',
      author: 'Javier Barbancho',
      published_date: '2021-09-21 10:54:29',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.elmundo.es/madrid/2021/09/21/6149b8cae4d4d85d128b45aa.html',
      clean_url: 'elmundo.es',
      excerpt:
        'La delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ha anunciado hoy que impondr\u00e1 la m\u00e1xima sanci\u00f3n que permite la ley, 600 euros, a cada uno de los dos organizadores de la...',
      summary:
        'La delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ha anunciado hoy que impondr\u00e1 la m\u00e1xima sanci\u00f3n que permite la ley, 600 euros, a cada uno de los dos organizadores de la marcha hom\u00f3foba del s\u00e1bado por la tarde entre la plaza de Chueca y la Puerta del Sol; y otros 800 euros a cada una de las seis personas que encontraron con bengalas y otros objetos peligrosos.Durante el desarrollo de la marcha, comunicada en tiempo y forma por la Asociaci\u00f3n de Vecinos de San Blas-Canillejas y la Asociaci\u00f3n',
      rights: 'elmundo.es',
      rank: 1195,
      topic: 'food',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Javier Barbancho', 'Europa Press'],
      media:
        'https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/308d4b88999694a67ffc466486770db8/crop/0x0/962x641/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/09/21/16322216270444.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@elmundoes',
      _score: 1.9823381,
      _id: '762a432cf01e6e626c1e74c60ab4bf94',
    },
    {
      title:
        'El 60% de los espa\u00f1oles cree que hay m\u00e1s agresiones hom\u00f3fobas y ve justificada la alarma social',
      author: 'VICENTE COLL, ANA MAR\u00cdA ORTIZ',
      published_date: '2021-09-19 20:19:16',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.elmundo.es/espana/2021/09/19/61475dd421efa0543d8b458e.html',
      clean_url: 'elmundo.es',
      excerpt:
        'Hace dos semanas, la opini\u00f3n p\u00fablica se agit\u00f3 ante la denuncia de un joven de 20 a\u00f1os que aseguraba haber sufrido agresi\u00f3n hom\u00f3foba por parte de ocho encapuchados en el...',
      summary:
        'Actualizado Domingo,\n19\nseptiembre\n2021\n-\n22:19Compartir en FacebookCompartir en TwitterEnviar por emailEn un sondeo para EL MUNDO, Sigma Dos ha preguntado por esta cuesti\u00f3n. \u00bfHasta qu\u00e9 punto est\u00e1 fundamentada la alarma social? El 59,7% de los encuestados cree que, "a pesar de la denuncia falsa, la alarma social est\u00e1 justificada porque las agresiones contra las personas homosexuales est\u00e1n aumentando" \u00faltimamenteManifestaci\u00f3n contra la homofobia y los delitos de odio en Madrid.ALBERTO DI LOLLIHac',
      rights: '(c)  2021, Unidad Editorial, S.A.',
      rank: 1195,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['VICENTE COLL, ANA MAR\u00cdA ORTIZ'],
      media:
        'https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/graficos/1632077478_990x0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@anamaortiz',
      _score: 1.9823381,
      _id: '07ec1af0ada78699fe5eda1730632140',
    },
    {
      title:
        "Una mujer transexual denuncia una 'brutal agresi\u00f3n' hom\u00f3foba en un bar de Palencia",
      author: 'Gobierno De Palencia',
      published_date: '2021-09-24 11:34:18',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.lavanguardia.com/sucesos/20210924/7744304/transexual-denuncia-agresion-homofoba-bar-palencia.html',
      clean_url: 'lavanguardia.com',
      excerpt:
        "Valeri, una chica transexual de 26 a\u00f1os, ha denunciado en la Comisar\u00eda de Polic\u00eda de Palencia la 'brutal agresi\u00f3n' hom\u00f3foba que sufri\u00f3 en la madrugada de este",
      summary:
        'Valeri, una chica transexual de 26 a\u00f1os, ha denunciado en la Comisar\u00eda de Polic\u00eda de Palencia la "brutal agresi\u00f3n" hom\u00f3foba que sufri\u00f3 en la madrugada de este mi\u00e9rcoles en un bar de Palencia, cuando cuatro chicos la hirieron en la cara con un objeto de cristal y despert\u00f3 en el hospital mientras le cog\u00edan los puntos.\nSeg\u00fan ha relatado la joven, sobre las dos de la ma\u00f1ana del pasado mi\u00e9rcoles entr\u00f3 en un bar de Palencia para tomar una cerveza y "un grupo de chicos de entre 30 y 40 a\u00f1os empezaron c',
      rights: 'lavanguardia.com',
      rank: 1652,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Gobierno De Palencia',
        'V\u00edctima De Una Agresi\u00f3n Hom\u00f3foba',
      ],
      media:
        'https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/09/24/614db788c3df1.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@lavanguardia',
      _score: 1.975666,
      _id: '52dd69013319b369fe2c33f8870108b2',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 las consignas hom\u00f3fobas de la manifestaci\u00f3n en Chueca',
      author: 'Por RTVE.es/AGENCIAS',
      published_date: '2021-09-20 09:59:00',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.rtve.es/noticias/20210920/fiscalia-investigara-consignas-homofobas-manifestacion-chueca/2172442.shtml',
      clean_url: 'rtve.es',
      excerpt:
        'La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante...',
      summary:
        'La\u00a0Fiscal\u00eda\u00a0Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la\u00a0manifestaci\u00f3n\u00a0del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de\u00a0Chueca\u00a0donde un grupo de manifestantes profiri\u00f3 consignas hom\u00f3fobas tales como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios". Fuentes jur\u00eddicas informan de que el Ministerio P\u00fablico ha tomado esta decisi\u00f3n por iniciativa propia y ya ha oficiado sendos informes a la Brigada Provincial de Informaci\u00f3n y a la De',
      rights: 'rtve.es',
      rank: 1793,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Rtve.Es Agencias'],
      media:
        'https://img2.rtve.es/imagenes/fiscalia-investigara-consignas-homofobas-manifestacion-chueca/1632131818784.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@rtve',
      _score: 1.9736884,
      _id: 'ec42d9e1473e682e719e060d46ae3a12',
    },
    {
      title: 'Concacaf investigar\u00e1 grito homof\u00f3bico en el Azteca',
      author: 'Jos\u00e9 M\u00e9ndez',
      published_date: '2021-09-17 19:53:56',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://mexico.as.com/mexico/2021/09/17/futbol/1631908436_131370.html',
      clean_url: 'as.com',
      excerpt:
        'La confederaci\u00f3n abrir\u00e1 un expediente por las acciones de los aficionados de Cruz Azul en contra del arquero Esteban Andrada en la semifinal de la Concahampions.',
      summary:
        "Cruz Azul vivi\u00f3 una p\u00e9sima noche en el Estadio Azteca frente a los Rayados de Monterrey. La M\u00e1quina Cementera fue goleada y a la postre eliminada de la Liga de Campeones de la Concacaf y podr\u00eda recibir una sanci\u00f3n de la confederaci\u00f3n por la aparici\u00f3n del grito homof\u00f3bico en el Coloso de Santa \u00darsula.\n\n''Concacaf est\u00e1 extremadamente decepcionada por el lenguaje ofensivo y discriminatorio gritado por un gran n\u00famero de aficionados de Cruz Azul durante la Semifinal de vuelta de la Liga de Campeones ",
      rights: 'as.com',
      rank: 2363,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Jos\u00e9 M\u00e9ndez'],
      media:
        'https://as01.epimg.net/mexico/imagenes/2021/09/17/futbol/1631908436_131370_1631908516_noticia_normal.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@ASMexico',
      _score: 1.9656018,
      _id: '403baabbf3d39fa690a485f0a02c5d1d',
    },
    {
      title:
        'Kid Cudi homenajea a Lil Nas X mientras denuncia la homofobia en el hip-hop',
      author: null,
      published_date: '2021-09-17 23:07:18',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://us.as.com/us/2021/09/18/tikitakas/1631919814_020399.html',
      clean_url: 'as.com',
      excerpt:
        'Kid Cudi critic\u00f3 la homofobia en el hip-hop en un texto para la revista TIME. Tambi\u00e9n elogi\u00f3 a Lil Nas X, una de las 100 personas m\u00e1s influyentes de 2021.',
      summary:
        "Sin duda, Lil Nas X es uno de los artistas del momento. El rapero deslumbr\u00f3 en la alfombra roja de los VMAs, donde adem\u00e1s, se llev\u00f3 el premio al video del a\u00f1o. Tambi\u00e9n impresion\u00f3 con tres looks en la Met Gala y recientemente lanz\u00f3 \u2018Montero', su \u00e1lbum debut.\nEso no es todo, pues el artista, cuyo nombre oficial es Montero Lamar Hill, tambi\u00e9n ha sido incluido en la lista de las 100 personas m\u00e1s influyentes de 2021 de la revista TIME. Kid Cudi fue el elegido para escribir el perfil del artista.\nKid ",
      rights: 'as.com',
      rank: 2363,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [],
      media:
        'https://as01.epimg.net/us/imagenes/2021/09/18/tikitakas/1631919814_020399_1631919943_noticia_normal.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@us_diarioas',
      _score: 1.9654703,
      _id: '5719a1e54acde7924b29c8d2b3a77424',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 las consignas hom\u00f3fobas de la manifestaci\u00f3n en Chueca',
      author: 'Encarni Escobar',
      published_date: '2021-09-20 08:55:49',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.20minutos.es/noticia/4826592/0/fiscalia-investigara-consignas-homofobas-manifestacion-chueca/',
      clean_url: '20minutos.es',
      excerpt:
        'La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n...',
      summary:
        'La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca donde un grupo de manifestantes profiri\u00f3 consignas tales como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios". Fuentes jur\u00eddicas informan de que el Ministerio P\u00fablico ha tomado esta decisi\u00f3n por iniciativa propia, apenas dos d\u00edas despu\u00e9s de la celebraci\u00f3n de la manifestaci\u00f3n en la que un grupo de person',
      rights: '20minutos.es',
      rank: 2522,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['EFE'],
      media:
        'https://imagenes.20minutos.es/files/og_20m/uploads/imagenes/2021/09/20/la-fiscalia-abre-diligencias-por-la-manifestacion-neonazi-en-chueca-contra-el-colectivo-lgtbi.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '20m',
      _score: 1.9635756,
      _id: 'c6600d6ea50807747468d6666ac72068',
    },
    {
      title:
        'Investigan una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la UAB',
      author: 'ACN / @xiuxiuejam',
      published_date: '2021-09-21 09:31:22',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.20minutos.es/noticia/4827983/0/investigan-agresion-homofoba-macrobotellon-uab/',
      clean_url: '20minutos.es',
      excerpt:
        "Los Mossos d'Esquadra est\u00e1n investigando una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona (UAB) durante el pasado fin de semana.",
      summary:
        'Los Mossos d\'Esquadra est\u00e1n investigando una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona (UAB) durante el pasado fin de semana.La v\u00edctima present\u00f3 una denuncia tras haber sufrido amenazas y lesiones "con agravante de homofobia" durante el macrobotell\u00f3n que reuni\u00f3 a unas 8.000 personas en el campus de la misma universidad situada en Cerdanyola del Vall\u00e8s (Barcelona). Los Mossos investigan tambi\u00e9n una\u00a0una posible violaci\u00f3n a una joven durante este botell\u00f3n.\u00a0La jov',
      rights: '20minutos.es',
      rank: 2522,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['EP'],
      media:
        'https://imagenes.20minutos.es/files/og_20m/uploads/imagenes/2021/09/21/restos-del-macrobotellon-en-uno-de-los-aparcamientos-de-la-uab.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '20m',
      _score: 1.9634359,
      _id: '938c88db7bfbf818fb9339b8c7a47c27',
    },
    {
      title:
        'Detenidos dos hombres en Ibiza por lanzar insultos hom\u00f3fobos y agredir a un grupo de personas',
      author: '20M EP',
      published_date: '2021-09-24 10:28:15',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.20minutos.es/noticia/4832479/0/detenidos-dos-hombres-en-ibiza-por-lanzar-insultos-homofobos-y-agredir-a-un-grupo-de-personas/',
      clean_url: '20minutos.es',
      excerpt:
        'La Polic\u00eda Nacional ha detenido en Ibiza a dos individuos por, presuntamente, insultar y agredir a un grupo de personas.',
      summary:
        'Seg\u00fan ha informado la Polic\u00eda en un comunicado, en la madrugada del pasado viernes agentes nacionales detuvieron a dos individuos, un espa\u00f1ol de 40 a\u00f1os y un italiano de 43, por un delito de lesiones.Sobre las 02:30 horas, tres personas caminaban por una calle c\u00e9ntrica de Ibiza cuando otro grupo de tres individuos comenz\u00f3 a increparles sin motivo aparente.Los insultos proferidos fueron de car\u00e1cter marcadamente hom\u00f3fobo, seg\u00fan las v\u00edctimas y testigos. Tambi\u00e9n llegaron a agredir f\u00edsicamente a una ',
      rights: '20minutos.es',
      rank: 2522,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['20minutos'],
      media:
        'https://imagenes.20minutos.es/files/og_20m/uploads/imagenes/2021/09/24/detenidos-dos-hombres-en-ibiza-por-lanzar-insultos-homofobos-y-agredir-a-un-grupo-de-personas.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '20m',
      _score: 1.963366,
      _id: '748d8430cf54f5b6c91df51e5b62699d',
    },
    {
      title:
        'La Diputaci\u00f3n lanza una campa\u00f1a contra la homofobia con la Fundaci\u00f3n Tri\u00e1ngulo',
      author: 'JGROSSO',
      published_date: '2021-09-17 16:05:01',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.20minutos.es/noticia/4825157/0/la-diputacion-lanza-una-campana-contra-la-homofobia-con-la-fundacion-triangulo/',
      clean_url: '20minutos.es',
      excerpt:
        "La Diputaci\u00f3n de Granada, a trav\u00e9s del \u00c1rea de Igualdad, Juventud y Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica, ha impulsado la \u00faltima campa\u00f1a presentada por la Fundaci\u00f3n Tri\u00e1ngulo, que lleva por lema 'Libre de ser,\u2026",
      summary:
        'La instituci\u00f3n provincial ha apoyado econ\u00f3micamente esta iniciativa, que se enmarca dentro de una convocatoria anual de subvenciones, para favorecer el trabajo de las asociaciones y entidades sin \u00e1nimo de lucro que contribuyen al cambio social y pol\u00edtico necesario para que la igualdad entre mujeres y hombres sea "real" y "efectiva" en todos los \u00e1mbitos. De esta manera, se espera alcanzar la plenitud de derechos de toda la poblaci\u00f3n, seg\u00fan ha comentado la diputada provincial de Igualdad, Juventud',
      rights: '20minutos.es',
      rank: 2522,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['20minutos'],
      media:
        'https://imagenes.20minutos.es/files/og_20m/uploads/imagenes/2021/09/17/la-diputacion-lanza-una-campana-contra-la-homofobia-con-la-fundacion-triangulo.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@20m',
      _score: 1.963366,
      _id: 'c621c7beb0fddde03369aba109e3b6c1',
    },
    {
      title:
        'Vox cuestiona la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca y acusa al PSOE de montarla para "demonizar" a su partido',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 12:17:17',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.europapress.es/nacional/noticia-vox-cuestiona-manifestacion-homofoba-chueca-acusa-psoe-montarla-demonizar-partido-20210920141717.html',
      clean_url: 'europapress.es',
      excerpt:
        'El portavoz de la direcci\u00f3n nacional de Vox, el eurodiputado Jorge Buxad\u00e9, ha puesto en cuesti\u00f3n la...',
      summary:
        'MADRID, 20 Sep. (EUROPA PRESS) -\n\nEl portavoz de la direcci\u00f3n nacional de Vox, el eurodiputado Jorge Buxad\u00e9, ha puesto en cuesti\u00f3n la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba llevada a cabo este fin de semana en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, pues considera que sus consignas "no se las cree nadie", y ha acusado a "las cloacas del PSOE" de haberla organizado para "demonizar" a su partidos y a sus simpatizantes.\n\nEn rueda de prensa en la sede del partido, Buxad\u00e9 ha asegurado que hay "pruebas indiciarias" de que el ',
      rights: 'europapress.es',
      rank: 2923,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210920141717_1200.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@europapress',
      _score: 1.9579396,
      _id: '878f1d3a08f669cdcb6aa00cb3d30878',
    },
    {
      title:
        'Unidas Podemos cuestiona la actuaci\u00f3n de Delegaci\u00f3n en la marcha hom\u00f3foba y pregunta por qu\u00e9 no hubo detenidos',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 17:35:01',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.europapress.es/sociedad/noticia-unidas-podemos-cuestiona-actuacion-delegacion-marcha-homofoba-pregunta-no-hubo-detenidos-20210920193501.html',
      clean_url: 'europapress.es',
      excerpt:
        'Unidas Podemos ha registrado en el Congreso una serie de preguntas parlamentarias sobre la manifestaci\u00f3n...',
      summary:
        'Archivo - Los dipitados de En Com\u00fa Podem, Mar Garcia (1i), Joan Mena (3i), Jaume Asens (3d) y Aina Vidal (2d), a su llegada a la sesi\u00f3n de constituci\u00f3n de las Cortes para la XIV Legislatura en el Congreso de los Diputados, Madrid (Espa\u00f1a), a 3 de diciembr\n\nArchivo - Los dipitados de En Com\u00fa Podem, Mar Garcia (1i), Joan Mena (3i), Jaume Asens (3d) y Aina Vidal (2d), a su llegada a la sesi\u00f3n de constituci\u00f3n de las Cortes para la XIV Legislatura en el Congreso de los Diputados, Madrid (Espa\u00f1a), a 3',
      rights: 'europapress.es',
      rank: 2923,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210920193501_1200.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@',
      _score: 1.9579396,
      _id: '0e278da9c67ecec5854c98dbe6284e03',
    },
    {
      title:
        'Unidas Podemos reta a Vox a apoyar una declaraci\u00f3n del Congreso contra la homofobia y los discursos de odio',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-17 09:00:32',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.europapress.es/nacional/noticia-unidas-podemos-reta-vox-apoyar-declaracion-congreso-contra-homofobia-discursos-odio-20210917110032.html',
      clean_url: 'europapress.es',
      excerpt:
        'Unidas Podemos quiere impulsar una declaraci\u00f3n institucional en el Congreso para la C\u00e1mara manifieste de...',
      summary:
        "Archivo - (I-D) La candidata de Unidas Podemos al Congreso por Asturias, Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n y la portavoz de Unidas Podemos en el Congreso, Irene Montero, durante el acto del partido 'Un Gobierno feminista', en Madrid (Espa\u00f1a), a 4 de noviembre de 2019.\n\nArchivo - (I-D) La candidata de Unidas Podemos al Congreso por Asturias, Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n y la portavoz de Unidas Podemos en el Congreso, Irene Montero, durante el acto del partido 'Un Gobierno feminista', en Madrid (Espa\u00f1a), a 4 de noviembre de 2019.",
      rights: 'europapress.es',
      rank: 2923,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210917110032_1200.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@europapress',
      _score: 1.9578595,
      _id: '424533abd80692f305719534633fa92f',
    },
    {
      title:
        'Podemos arremete contra el "cinismo absoluto" de Abascal sobre la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba y el "silencio" de Ayuso',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 11:46:05',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.europapress.es/nacional/noticia-podemos-arremete-contra-cinismo-absoluto-abascal-manifestacion-homofoba-silencio-ayuso-20210920134605.html',
      clean_url: 'europapress.es',
      excerpt:
        'La coportavoz estatal de Podemos, Isa Serra, ha denunciado el "cinismo absoluto" de Vox ante la...',
      summary:
        'La portavoz de Podemos, Isa Serra, interviene en una rueda de prensa en la sede de Podemos, a 20 de septiembre de 2021, en Madrid, (Espa\u00f1a). Durante la comparecencia han opinado sobre la reciente manifestaci\u00f3n en el barrio madrile\u00f1o de Chueca de grupos ra\n\nLa portavoz de Podemos, Isa Serra, interviene en una rueda de prensa en la sede de Podemos, a 20 de septiembre de 2021, en Madrid, (Espa\u00f1a). Durante la comparecencia han opinado sobre la reciente manifestaci\u00f3n en el barrio madrile\u00f1o de Chueca ',
      rights: 'europapress.es',
      rank: 2923,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210920134605_1200.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@europapress',
      _score: 1.9577794,
      _id: '390d264a798ec5ab9b52d7e37438a2fa',
    },
    {
      title:
        'IU exige que se depuren responsabilidades por la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba en Chueca, que relaciona con el discurso de odio',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 11:12:37',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.europapress.es/nacional/noticia-iu-exige-depuren-responsabilidades-manifestacion-homofoba-chueca-relaciona-discurso-odio-20210920131237.html',
      clean_url: 'europapress.es',
      excerpt:
        'La portavoz federal de IU, Sira Rego, ha exigido que se depuren responsabilidades por la manifestaci\u00f3n...',
      summary:
        'Archivo - La eurodiputada de Unidas Podemos y portavoz de IU, Sira Rego interviene durante una rueda de prensa en el C\u00edrculo de Bellas Artes, a 1 de mayo de 2021, en Madrid, (Espa\u00f1a).\n\nArchivo - La eurodiputada de Unidas Podemos y portavoz de IU, Sira Rego interviene durante una rueda de prensa en el C\u00edrculo de Bellas Artes, a 1 de mayo de 2021, en Madrid, (Espa\u00f1a). - Alejandro Mart\u00ednez V\u00e9lez - Europa Press - Archivo\n\nRecuerda a Abascal que en su partido hay un repertorio de declaraciones "extre',
      rights: 'europapress.es',
      rank: 2923,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210920131237_1200.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@europapress',
      _score: 1.9577794,
      _id: '8988c2baa667841ca126ad80f3c833c3',
    },
    {
      title:
        'Sanci\u00f3n de 1.200 euros a los dos convocantes de la marcha hom\u00f3foba en Madrid',
      author: null,
      published_date: '2021-09-21 09:14:00',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.elconfidencial.com/espana/2021-09-21/sancion-convocantes-marcha-homofoba-madrid_3293065/',
      clean_url: 'elconfidencial.com',
      excerpt:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno tambi\u00e9n ha incoado expediente sancionador de 800 euros a seis de los participantes en la marcha por un delito contra la Ley de Seguridad Ciudadana',
      summary:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a cada uno de los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado por el barrio de Chueca, en la que se lanzaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios". As\u00ed lo ha asegurado este martes en rueda de prensa la delegada del Gobierno, Mercedes Gonz\u00e1lez, que ha detallado el informe realizado por la Polic\u00eda Nacional que ya han remitido a',
      rights: 'elconfidencial.com',
      rank: 2940,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [],
      media:
        'https://images.ecestaticos.com/H8CzBQbOvnbxj5mVYifr1iC-bT4=/0x0:2272x1278/600x315/filters:fill(white):format(jpg):watermark(https://f.elconfidencial.com/file/bae/eea/fde/baeeeafde1b3229287b0c008f7602058.png,0,274,1)/https://f.elconfidencial.com/original/17a/2cc/306/17a2cc306b2c3dedbe271f9361b0805c.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@elconfidencial',
      _score: 1.9577134,
      _id: '31c0aac7ffcebf6b3eef03c5a3961a7c',
    },
    {
      title:
        'Delegaci\u00f3n de Gobierno impone la m\u00e1xima sanci\u00f3n, 600\u20ac, a cada uno de los dos organizadores de la marcha hom\u00f3foba',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-21 10:30:00',
      published_date_precision: 'timezone unknown',
      link: 'https://www.europapress.es/madrid/noticia-delegacion-gobierno-impone-maxima-sancion-600-cada-dos-organizadores-marcha-homofoba-20210921110549.html',
      clean_url: 'europapress.es',
      excerpt:
        'La delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ha anunciado hoy que impondr\u00e1 la m\u00e1xima sanci\u00f3n que...',
      summary:
        'La delegada del Gobierno en la Comunidad de Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ofrece un rueda de prensa en la sede de la Delegaci\u00f3n, a 21 de septiembre de 2021, en Madrid, (Espa\u00f1a).\n\nLa delegada del Gobierno en la Comunidad de Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ofrece un rueda de prensa en la sede de la Delegaci\u00f3n, a 21 de septiembre de 2021, en Madrid, (Espa\u00f1a). - Jes\u00fas Hell\u00edn - Europa Press\n\nMADRID, 21 Sep. (EUROPA PRESS) -\n\nLa delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ha anunciado hoy que impondr\u00e1',
      rights: 'europapress.es',
      rank: 2923,
      topic: 'food',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210921110549_1200.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@europapress',
      _score: 1.9576993,
      _id: 'cd0217b1d3ed1c2db5325ec65004c323',
    },
    {
      title:
        'Rodr\u00edguez defiende a Delegaci\u00f3n de Gobierno y garantiza "total contundencia" contra la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 10:30:00',
      published_date_precision: 'timezone unknown',
      link: 'https://www.europapress.es/sociedad/noticia-rodriguez-defiende-delegacion-gobierno-garantiza-total-contundencia-contra-manifestacion-homofoba-chueca-20210920121057.html',
      clean_url: 'europapress.es',
      excerpt:
        'La ministra de Pol\u00edtica Territorial y portavoz del Gobierno, Isabel Rodr\u00edguez, ha garantizado que el...',
      summary:
        'La ministra Portavoz, Isabel Rodr\u00edguez, conversa con los periodistas al t\u00e9rmino de una rueda de prensa posterior al Consejo de Ministros celebrado en Moncloa, a 14 de septiembre de 202.\n\nLa ministra Portavoz, Isabel Rodr\u00edguez, conversa con los periodistas al t\u00e9rmino de una rueda de prensa posterior al Consejo de Ministros celebrado en Moncloa, a 14 de septiembre de 202. - EUROPA PRESS/J. Hell\u00edn. POOL - Europa Press\n\nMADRID, 20 Sep. (EUROPA PRESS) -\n\nLa ministra de Pol\u00edtica Territorial y portavoz',
      rights: 'europapress.es',
      rank: 2923,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210920121057_1200.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@',
      _score: 1.9576993,
      _id: '667661551135531d5d3cfee08506d120',
    },
    {
      title:
        'Investigan una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la UAB',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-21 09:17:34',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.europapress.es/catalunya/noticia-investigan-agresion-homofoba-macrobotellon-uab-20210921111734.html',
      clean_url: 'europapress.es',
      excerpt:
        "Los Mossos d'Esquadra est\u00e1n investigando una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la Universidad...",
      summary:
        'BARCELONA, 21 Sep. (EUROPA PRESS) -\n\nLos Mossos d\'Esquadra est\u00e1n investigando una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la Universidad Aut\u00f2noma de Barcelona (UAB) durante el fin de semana, han explicado este martes fuentes de la polic\u00eda catalana a Europa Press.\n\nLa v\u00edctima present\u00f3 una denuncia tras haber sufrido amenazas y lesiones "con agravante de homofobia" durante el macrobotell\u00f3n que reuni\u00f3 a unas 8.000 personas en el campus de la misma universidad situada en Cerdanyola del Vall\u00e8s (Barc',
      rights: 'europapress.es',
      rank: 2923,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210921111734_1200.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@europapress',
      _score: 1.9576993,
      _id: 'd68ce18260cd8744674a324d0bafe518',
    },
    {
      title:
        'Detenidos dos hombres en Ibiza por lanzar insultos hom\u00f3fobos y agredir a un grupo de personas',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-24 12:15:00',
      published_date_precision: 'timezone unknown',
      link: 'https://www.europapress.es/illes-balears/noticia-detenidos-dos-hombres-ibiza-lanzar-insultos-homofobos-agredir-grupo-personas-20210924122632.html',
      clean_url: 'europapress.es',
      excerpt:
        'La Polic\u00eda Nacional ha detenido en Ibiza a dos individuos por, presuntamente, insultar y agredir a un grupo...',
      summary:
        'PALMA, 24 Sep. (EUROPA PRESS) -\n\nLa Polic\u00eda Nacional ha detenido en Ibiza a dos individuos por, presuntamente, insultar y agredir a un grupo de personas.\n\nSeg\u00fan ha informado la Polic\u00eda en un comunicado, en la madrugada del pasado viernes agentes nacionales detuvieron a dos individuos, un espa\u00f1ol de 40 a\u00f1os y un italiano de 43, por un delito de lesiones.\n\nSobre las 02:30 horas, tres personas caminaban por una calle c\u00e9ntrica de Ibiza cuando otro grupo de tres individuos comenz\u00f3 a increparles sin m',
      rights: 'europapress.es',
      rank: 2923,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210924122632_1200.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@europapress',
      _score: 1.9576193,
      _id: '4d56a4415e575df74e906241e2a59a75',
    },
    {
      title:
        'El Gobierno dice que actuar\u00e1 con "contundencia" por la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca y Podemos pide que no quede "impune"',
      author: 'Laura Galaup',
      published_date: '2021-09-20 11:42:25',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/pide-manifestacion-homofoba-chueca-no-quede-impune-pregunta-si-ayuso-condenarla_1_8318823.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'El PSOE culpa a Vox de pretenden llevar a las calles la "agitaci\u00f3n" y Podemos pide responsabilidades y pregunta a Ayuso si va a condenar la manifestaci\u00f3n neonazi en la que se escucharon gritos\u2026',
      summary:
        'PSOE y Podemos han mostrado su indignaci\u00f3n por la manifestaci\u00f3n neonazi celebrada este s\u00e1bado en el madrile\u00f1o barrio de Chueca. La portavoz del Gobierno, Isabel Rodr\u00edguez, ha asegurado que van a\u00a0"actuar con total contundencia frente a quienes no han cumplido con la manifestaci\u00f3n que hab\u00edan convocado". Las cr\u00edticas se vierten sobre el Ejecutivo de Pedro S\u00e1nchez por haber autorizado esa movilizaci\u00f3n desde la Delegaci\u00f3n del Gobierno, que asegura que se trataba de una convocatoria contra la Agenda 2',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Laura Galaup',
        'Karen Est\u00e9vez',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'David Noriega',
        'Canarias Ahora',
        'Alberto Pozas',
        'Ant\u00f3n Losada',
        'Marta Borraz',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/984462c4-bac0-4e2b-b1f8-a9f2beb1dff3_facebook-watermarked-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9518327,
      _id: '9b5a8f0ad93f2c486ecfd9955cf05eea',
    },
    {
      title:
        'El PSOE acusa a Vox de "avivar el enfrentamiento" ante la marcha hom\u00f3foba',
      author: 'Karen Est\u00e9vez',
      published_date: '2021-09-20 12:10:28',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/psoe-acusa-vox-avivar-enfrentamiento-marcha-homofoba_1_8319262.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt: null,
      summary:
        'Madrid, 20 sep (EFE).- La portavoz del Comit\u00e9 Organizador del 40 Congreso del PSOE, Eva Granados, ha criticado a Vox tras la manifestaci\u00f3n celebrada este s\u00e1bado en Madrid donde se profirieron consignas hom\u00f3fobas, al asegurar que "el extremismo vive de avivar el enfrentamiento".\n\nLa Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n, que para el l\u00edder de Vox, Santiago Abascal, "apesta a cloaca socialista".\n\nEn una rueda de',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Karen Est\u00e9vez',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'David Noriega',
        'Canarias Ahora',
        'Alberto Pozas',
        'Ant\u00f3n Losada',
        'Marta Borraz',
        'Javier Aroca',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/3c0d4d8c-f545-4349-af06-b078bce011ce_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9517413,
      _id: '6537b5c750ca0afc7e018304cd543df8',
    },
    {
      title:
        'El PP pide la dimisi\u00f3n de la delegada por no evitar la marcha hom\u00f3foba',
      author: 'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
      published_date: '2021-09-21 11:46:27',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/pp-pide-dimision-delegada-no-evitar-marcha-homofoba_1_8322821.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Madrid, 21 sep (EFE).- El Partido Popular ha pedido este martes la dimisi\u00f3n de la delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, por no "intentar evitar" la marcha del pasado s\u00e1bado en el barrio\u2026',
      summary:
        'Madrid, 21 sep (EFE).- El Partido Popular ha pedido este martes la dimisi\u00f3n de la delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, por no "intentar evitar" la marcha del pasado s\u00e1bado en el barrio de Chueca, donde se gritaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios". En la rueda de prensa posterior a la Junta de Portavoces, el portavoz de los populares en la Asamblea, Alfonso Serrano, ha condenado esta manifestaci\u00f3n y ha asegurado que la Delegac',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'F\u00e1tima Caballero',
        'Andr\u00e9s Gil',
        'Natalia G. Vargas',
        'Carmen Moraga',
        'Javier Gallego',
        'David Noriega',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/0971e115-a38f-4065-bbc1-d8e41ce11abf_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9517413,
      _id: '16c0511733237363435a78b70407faed',
    },
    {
      title:
        'IU se\u00f1ala a Vox: Hay causa efecto entre la homofobia y posiciones antilgtbi',
      author: 'Karen Est\u00e9vez',
      published_date: '2021-09-20 10:55:41',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/agencias/iu-senala-vox-hay-causa-efecto-homofobia-posiciones-antilgtbi_1_8318719.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Madrid, 20 sep (EFE).- La dirigente y eurodiputada de IU Sira Rego ha sostenido que hay "una causa efecto" entre la homofobia y las posiciones de determinados partidos, en referencia a Vox, que\u2026',
      summary:
        'Madrid, 20 sep (EFE).- La dirigente y eurodiputada de IU Sira Rego ha sostenido que hay "una causa efecto" entre la homofobia y las posiciones de determinados partidos, en referencia a Vox, que "permanentemente est\u00e1n cuestionando los derechos de un determinado colectivo", y ha pedido responsabilidades por la marcha de Chueca. No se da por satisfecha, ha dicho en declaraciones a los periodistas, por el hecho de que el l\u00edder de Vox, Santiago Abascal, haya condenado la marcha contra el colectivo LG',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Karen Est\u00e9vez',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'David Noriega',
        'Canarias Ahora',
        'Alberto Pozas',
        'Ant\u00f3n Losada',
        'Marta Borraz',
        'Eldiario.Es Pol\u00edtica',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/ae7de0cb-bc2c-49e2-81b1-19241981cca3_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9517413,
      _id: '0bd39749fddc861efd4897b7e5ea79ac',
    },
    {
      title:
        'Sanci\u00f3n de 1.200 euros a los dos convocantes de la marcha hom\u00f3foba en Madrid',
      author: 'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
      published_date: '2021-09-21 09:06:33',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/sociedad/sancion-1-200-euros-convocantes-marcha-homofoba-madrid_1_8321974.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Madrid, 21 sep (EFE).- La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a cada uno de los dos organizadores de la marcha del pasado\u2026',
      summary:
        'Madrid, 21 sep (EFE).- La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a cada uno de los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado por el barrio de Chueca, en la que se lanzaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios". As\u00ed lo ha asegurado este martes en rueda de prensa la delegada del Gobierno, Mercedes Gonz\u00e1lez, que ha detallado el informe realizado por la Polic\u00eda Naciona',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'La Palma Ahora',
        'Canarias Ahora',
        'F\u00e1tima Caballero',
        'Andr\u00e9s Gil',
        'David Noriega',
        'Carmen Moraga',
        'Javier Gallego',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/32b7c455-69f7-4ce7-b34c-614d43a2ffdc_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9517413,
      _id: '95d41d61fd3a9c4646cd232eac6cd5e8',
    },
    {
      title:
        'Ayuso: "Solo faltaba que la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba sea culpa m\u00eda"',
      author: 'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
      published_date: '2021-09-23 09:12:45',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/ayuso-faltaba-manifestacion-homofoba-sea-culpa_1_8329957.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Madrid, 23 sep (EFE).- La presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, ha aseverado este jueves que "solo faltaba" que la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba del s\u00e1bado pasado en Chueca fuera culpa\u2026',
      summary:
        'Madrid, 23 sep (EFE).- La presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, ha aseverado este jueves que "solo faltaba" que la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba del s\u00e1bado pasado en Chueca fuera culpa suya y ha dicho a la izquierda que esa acusaci\u00f3n es "tener la cara de cemento armado". As\u00ed ha respondido Ayuso durante el pleno de la Asamblea de Madrid a la pregunta sobre sus prioridades de esta legislatura, formulada por Unidas Podemos, un partido que, seg\u00fan Ayuso, est\u00e1 "financiado por pa\u00edses donde ',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'Canarias Ahora',
        'Eldiario.Es Catalunya',
        'Javier Ramajo',
        'Carmen Moraga',
        'Neus Tom\u00e0s',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/95cf74f6-9212-494a-a4d3-2c6153fae44e_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9517413,
      _id: 'df18380a49ca9b02c4b6931770f15595',
    },
    {
      title:
        'Unidas Podemos reta a Vox a apoyar una declaraci\u00f3n institucional del Congreso contra homofobia y discursos de odio',
      author: 'Eduardo Parra - Europa Press - Archivo',
      published_date: '2021-09-17 09:00:32',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/unidas-reta-vox-apoyar-declaracion-institucional-congreso-homofobia-discursos-odio_1_8311269.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt: null,
      summary:
        'El grupo confederal ya tiene un texto con aportaciones de PSOE, ERC y Bildu y quiere llevarlo al Pleno la pr\u00f3xima semana\n\nMADRID, 17 (EUROPA PRESS)\n\nUnidas Podemos quiere impulsar una declaraci\u00f3n institucional en el Congreso para la C\u00e1mara manifieste de "forma categ\u00f3rica" su "completa repulsa" hacia las agresiones hom\u00f3fobas y los "discursos de odio" contra la comunidad LGTBi. Para salir adelante, el texto debe contar con el aval de todos los grupos parlamentarios, por tanto, ha de recabar el res',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Eduardo Parra - Europa Press - Archivo',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'Marcos Pinheiro',
        'Canarias Ahora',
        'Andrea Atanes',
        'Natalia G. Vargas',
        'Toni Ferrera',
        'Pedro \u00c1gueda',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/e7d63095-4562-4316-b64e-c25b13c91d9e_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.95165,
      _id: '20ebacea65eedebaf1867c0cb014e65a',
    },
    {
      title:
        'IU exige que se depuren responsabilidades por la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba en Chueca, que relaciona con el discurso de odio',
      author: 'Alejandro Mart\u00ednez V\u00e9lez - Europa Press - Archivo',
      published_date: '2021-09-20 11:12:37',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/iu-exige-depuren-responsabilidades-manifestacion-homofoba-chueca-relaciona-discurso-odio_1_8318847.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Recuerda a Abascal que en su partido hay un repertorio de declaraciones "extremadamente hom\u00f3fobas" MADRID, 20 (EUROPA PRESS) La portavoz federal de IU, Sira Rego, ha exigido que se depuren\u2026',
      summary:
        'Recuerda a Abascal que en su partido hay un repertorio de declaraciones "extremadamente hom\u00f3fobas" MADRID, 20 (EUROPA PRESS) La portavoz federal de IU, Sira Rego, ha exigido que se depuren responsabilidades por la manifestaci\u00f3n neonazi celebrada el pasado s\u00e1bado en el barrio de Chueca contra el colectivo LGTBI, un "hecho muy grave" dado que la obligaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos es "preservar los marcos de convivencia. Adem\u00e1s, ha replicado al l\u00edder de Vox, quien atribuy\u00f3 la marcha a una "banda de',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Alejandro Mart\u00ednez V\u00e9lez - Europa Press - Archivo',
        'Karen Est\u00e9vez',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'David Noriega',
        'Canarias Ahora',
        'Alberto Pozas',
        'Ant\u00f3n Losada',
        'Marta Borraz',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/f811b218-de3d-43fb-bdd5-7c27b9101bf2_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.95165,
      _id: 'e7c8423561069a35258fba4877a3a441',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda: "Las redes y ciertos pol\u00edticos blanquean la homofobia y el racismo"',
      author: 'Canarias Ahora',
      published_date: '2021-09-18 09:15:25',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/fiscalia-redes-politicos-blanquean-homofobia-racismo_1_8314521.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Barcelona, 18 sep (EFE).- El fiscal de delitos de odio de Barcelona, Miguel \u00c1ngel Aguilar, pide un pacto de Estado que excluya del debate partidista la lucha contra la lgtbifobia y el racismo, tras\u2026',
      summary:
        'Barcelona, 18 sep (EFE).- El fiscal de delitos de odio de Barcelona, Miguel \u00c1ngel Aguilar, pide un pacto de Estado que excluya del debate partidista la lucha contra la lgtbifobia y el racismo, tras advertir de que las redes sociales y "ciertos planteamientos pol\u00edticos" amplifican y "blanquean" el discurso de la intolerancia. En una entrevista con Efe, Aguilar, que hace doce a\u00f1os se puso al frente de la primera Fiscal\u00eda de Espa\u00f1a y de Europa especializada en delitos de odio, revela que ya desde e',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Canarias Ahora',
        'I\u00f1igo Aduriz',
        'Aitor Riveiro',
        'Jes\u00fas Bastante',
        'F\u00e1tima Caballero',
        'I\u00f1igo S\u00e1enz De Ugarte',
        'Rosa Mar\u00eda Artal',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/a68a1c83-ff5e-4ed9-bee8-c3dff4b57bb3_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.95165,
      _id: '1e824fe0b8777e488e4d824d1bcf7e14',
    },
    {
      title:
        'Maestre culpa al PP de negar la homofobia y los discursos de odio en Madrid',
      author: 'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
      published_date: '2021-09-19 11:53:28',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/maestre-culpa-pp-negar-homofobia-discursos-odio-madrid_1_8316690.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Madrid, 19 sep (EFE).- La portavoz de M\u00e1s Madrid en el Ayuntamiento de Madrid, Rita Maestre, ha acusado este domingo al Partido Popular de "negar que los discursos del odio existen" y ha criticado a\u2026',
      summary:
        'Madrid, 19 sep (EFE).- La portavoz de M\u00e1s Madrid en el Ayuntamiento de Madrid, Rita Maestre, ha acusado este domingo al Partido Popular de "negar que los discursos del odio existen" y ha criticado a la presidenta madrile\u00f1a, Isabel D\u00edaz Ayuso, por negar la homofobia en la regi\u00f3n. As\u00ed lo ha apuntado en una concentraci\u00f3n contra la ampliaci\u00f3n del aeropuerto de Barajas en referencia al grupo de neonazis que desfilaron el s\u00e1bado por las calles del barrio de Chueca al grito de "fuera maricas de nuestro',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'Ana Ordaz',
        'Ignacio Escolar',
        'Ana Requena Aguilar',
        'La Palma Ahora',
        'Marcos Pinheiro',
        'Antonio Maestre',
        'Elisa Beni',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/e79912f0-5779-41cc-b162-5e37a7ec4efe_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.95165,
      _id: 'e4ba6696d371f84feeb67afce4b31fa2',
    },
    {
      title:
        'Podemos carga contra el "cinismo absoluto" de Abascal sobre la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba y el "silencio" Ayuso',
      author: 'Isabel Infantes - Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 11:46:05',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/carga-cinismo-absoluto-abascal-manifestacion-homofoba-silencio-ayuso_1_8319112.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Censura el "hedor" del discurso de Vox y pide una reacci\u00f3n un\u00e1nime ante los "discursos de odio" por parte de la extrema derecha MADRID, 20 (EUROPA PRESS) La portavoz de Podemos, Isa Serra, ha\u2026',
      summary:
        'Censura el "hedor" del discurso de Vox y pide una reacci\u00f3n un\u00e1nime ante los "discursos de odio" por parte de la extrema derecha MADRID, 20 (EUROPA PRESS) La portavoz de Podemos, Isa Serra, ha denunciado el "cinismo absoluto" de Vox ante la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, as\u00ed como el "silencio" de la presidenta madrile\u00f1a, Isabel D\u00edaz Ayuso, a la hora de condenar lo ocurrido. En rueda de prensa en la sede del partido este lunes, junto a su hom\u00f3logo Pablo ',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Isabel Infantes - Europa Press',
        'Karen Est\u00e9vez',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'David Noriega',
        'Canarias Ahora',
        'Alberto Pozas',
        'Ant\u00f3n Losada',
        'Marta Borraz',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/50d6edf9-281f-4b74-aa94-c79015c641cc_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.95165,
      _id: '620108f95c92bb410b5af1645db40f91',
    },
    {
      title:
        'Asociaci\u00f3n de vecinos nazis: la plataforma contra el "globalismo" que muestra su homofobia en Chueca',
      author: 'V\u00edctor Honorato',
      published_date: '2021-09-20 20:25:46',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/madrid/asociacion-vecinos-nazis-plataforma-globalismo-muestra-homofobia-chueca_1_8320787.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Los convocantes de la marcha del s\u00e1bado que "enga\u00f1\u00f3" a la Delegaci\u00f3n de Gobierno de Madrid intervienen en Radio Intereconom\u00eda, donde cargan contra los menores extranjeros y la "inseguridad". Uno de\u2026',
      summary:
        'El neonazi Alberto Ayala de Cantalicio entr\u00f3 el martes pasado en antena en Radio Intereconom\u00eda, tras recibir cordiales saludos del presentador. "Anoche nos lleg\u00f3 de Delegaci\u00f3n de Gobierno la autorizaci\u00f3n [\u2026] Vamos a poner una puesta en escena diferente a otras manifestaciones. [\u2026] Contamos con un grupo de m\u00e1s de 200 personas, entre seguridad, gente que va a llevar banderas, vamos a tener tambi\u00e9n tambores [\u2026] Va a estar bastante bien", avanz\u00f3.\n\nChueca responde al odio contra el colectivo LGTBI: "',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'food',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'V\u00edctor Honorato',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'Karen Est\u00e9vez',
        'La Palma Ahora',
        'Canarias Ahora',
        'Eldiario.Es Pol\u00edtica',
        'Alberto Pozas',
        'Marta Borraz',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/15903b65-cb42-45a1-87fb-b2fcf821822c_facebook-watermarked-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.95165,
      _id: '378f062f6ffb24d184fddf30886d262b',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 las consignas hom\u00f3fobas de la manifestaci\u00f3n en Chueca',
      author: 'Karen Est\u00e9vez',
      published_date: '2021-09-20 08:53:17',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/agencias/fiscalia-investigara-consignas-homofobas-manifestacion-chueca_1_8318141.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Gracias a m\u00e1s de 61.000 socios y socias nadie nos dice qu\u00e9 podemos publicar y qu\u00e9 no. Es nuestra arma para acabar con la impunidad de los m\u00e1s poderosos. Hazte socio, hazte socia. Apoya elDiario.es',
      summary:
        'Madrid, 20 sep (EFE).- La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca donde un grupo de manifestantes profiri\u00f3 consignas tales como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".\n\nFuentes jur\u00eddicas informan de que el Ministerio P\u00fablico ha tomado esta decisi\u00f3n por iniciativa propia y ya ha oficiado sendos informes a la Brigada Provincial de Informa',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Karen Est\u00e9vez',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'David Noriega',
        'Canarias Ahora',
        'Alberto Pozas',
        'Ant\u00f3n Losada',
        'Javier Aroca',
        'Bernardo Vergara',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/25a3b2c5-04b1-4f6a-87bd-02349192b10d_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9515588,
      _id: '9f0a0dd4aed88397957cab25a48d7fce',
    },
    {
      title:
        'Espa\u00f1a 2000, la larga trayectoria del grup\u00fasculo ultra tras la marcha hom\u00f3foba de Chueca',
      author: 'Lucas Marco',
      published_date: '2021-09-21 20:01:20',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/comunitat-valenciana/espana-2000-larga-trayectoria-grupusculo-ultra-marcha-homofoba-chueca_1_8324002.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Las manifestaciones, que buscan determinados barrios, suelen contar con unas pocas decenas de asistentes, propician sistem\u00e1ticamente un amplio despliegue policial y un rechazo generalizado por parte\u2026',
      summary:
        'Espa\u00f1a 2000, uno de los grup\u00fasculos que particip\u00f3 en la pol\u00e9mica marcha hom\u00f3foba en el barrio madrile\u00f1o de Chueca arrastra una larga trayectoria de manifestaciones en zonas con amplia presencia de poblaci\u00f3n migrante o con tradici\u00f3n izquierdista, como Russafa o Benimaclet, en Valencia. Sus marchas, que suelen contar con unas pocas decenas de asistentes, propician sistem\u00e1ticamente un amplio despliegue policial y un rechazo generalizado por parte de los vecinos. En definitiva, la provocaci\u00f3n ampara',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Lucas Marco',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'Canarias Ahora',
        'Alberto Ortiz',
        'Andrea Atanes',
        '\u00c1frica Gelardo Arrebola',
        'Alberto Pozas',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/5b76471c-984c-4d86-8388-bebea8b183df_facebook-watermarked-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9515588,
      _id: '58cf4b61ac3696078475059849e0d9da',
    },
    {
      title:
        'Convocan una concentraci\u00f3n contra la LGTBI-fobia en C\u00f3rdoba tras los insultos hom\u00f3fobos al dj Oskar Rivera',
      author: 'Redacci\u00f3n Cord\u00f3polis',
      published_date: '2021-09-17 08:12:35',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://cordopolis.eldiario.es/cordoba-hoy/sucesos/convocan-concentracion-lgtbi-fobia-cordoba-insultos-homofobos-dj-oskar-rivera_1_8311050.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'El pincha discos cordob\u00e9s ha denunciado haber recibido dos agresiones verbales al grito de "maric\u00f3n" en apenas una semana',
      summary:
        'Las asociaciones cordobesas LGTBI Lib\u00e9rate, Siente, LGTBHI, Adriano Antinoo, LGTBI Alto Guadalquivir y Andaluc\u00eda Diversidad han anunciado\u00a0la convocatoria de una concentraci\u00f3n contra las agresiones LGTBfobas, que tendr\u00e1 lugar en C\u00f3rdoba este s\u00e1bado, sum\u00e1ndose a las que se han convocado estos d\u00edas en el resto de ciudades y municipios de Andaluc\u00eda. En el caso de C\u00f3rdoba, ser\u00e1 en la tarde del s\u00e1bado, a las 19:00, frente al Ayuntamiento. Responde, a nivel general, a "la oleada de ataques a personas t',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Redacci\u00f3n Cord\u00f3polis',
        'Alfonso Alba',
        'Carmen Reina',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/27fd5509-00c2-4622-989d-97350ec32f5c_facebook-cordopolis-watermarked-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9515588,
      _id: 'ad681c65cacef14b90f2d7eed00e4cd8',
    },
    {
      title:
        'IU pide la dimisi\u00f3n de la delegada del Gobierno en Madrid por permitir una marcha hom\u00f3foba',
      author: 'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
      published_date: '2021-09-19 10:36:00',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/sociedad/iu-pide-dimision-delegada-gobierno-madrid-permitir-marcha-homofoba_1_8316508.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Madrid, 19 sep (EFE).- Izquierda Unida ha mostrado hoy su preocupaci\u00f3n por lo que considera una escalada de los delitos de odio y ha pedido la dimisi\u00f3n de la delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes\u2026',
      summary:
        'Madrid, 19 sep (EFE).- Izquierda Unida ha mostrado hoy su preocupaci\u00f3n por lo que considera una escalada de los delitos de odio y ha pedido la dimisi\u00f3n de la delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, por permitir manifestaciones "neonazis y hom\u00f3fobas" como la que discurri\u00f3 ayer por el barrio madrile\u00f1o de Chueca. IU Madrid ha difundido este domingo un comunicado en el que denuncia la oleada de manifestaciones hom\u00f3fobas que se est\u00e1n sucediendo en Espa\u00f1a y la escalada de agresiones las pe',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'Ana Ordaz',
        'Ignacio Escolar',
        'Ana Requena Aguilar',
        'Marcos Pinheiro',
        'Antonio Maestre',
        'Elisa Beni',
        'Bernardo Vergara',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/9f0f53f1-b7cc-40cc-9cda-ae5891e90f1a_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9515588,
      _id: 'c041d080c5b11957d39741af92887f23',
    },
    {
      title:
        'Madrid duda sobre el inter\u00e9s de Delegaci\u00f3n de no disolver la marcha hom\u00f3foba',
      author: 'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
      published_date: '2021-09-22 12:27:34',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/madrid-duda-interes-delegacion-no-disolver-marcha-homofoba_1_8327140.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Madrid, 22 sep (EFE).- El portavoz del Gobierno madrile\u00f1o, Enrique Ossorio, se ha preguntado este mi\u00e9rcoles si podr\u00eda haber alg\u00fan inter\u00e9s en que la Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid permitiese que la\u2026',
      summary:
        'Madrid, 22 sep (EFE).- El portavoz del Gobierno madrile\u00f1o, Enrique Ossorio, se ha preguntado este mi\u00e9rcoles si podr\u00eda haber alg\u00fan inter\u00e9s en que la Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid permitiese que la marcha hom\u00f3foba del s\u00e1bado discurriera por Chueca y no fuese disuelta. Este s\u00e1bado se celebr\u00f3 una manifestaci\u00f3n en Chueca en la que se gritaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios", y este martes la Delegaci\u00f3n del Gobierno ha defendido que la Polic',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'La Palma Ahora',
        'Canarias Ahora',
        'Iv\u00e1n Su\u00e1rez',
        'Toni Ferrera',
        'Ra\u00fal Rej\u00f3n',
        'Natalia G. Vargas',
        'I\u00f1igo Aduriz',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/ca3cdfb6-2f86-471e-8eef-d50ccc6a73a4_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9515588,
      _id: '60712d603075a6da2611966588537687',
    },
    {
      title:
        'Vox acusa a "las cloacas del PSOE" de montar la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca para "demonizar" a su partido',
      author: '\u00d3scar Ca\u00f1as - Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 12:17:17',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/vox-acusa-cloacas-psoe-montar-manifestacion-homofoba-chueca-demonizar-partido_1_8319308.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt: null,
      summary:
        'MADRID, 20 (EUROPA PRESS)\n\nEl portavoz de la direcci\u00f3n nacional de Vox, el eurodiputado Jorge Buxad\u00e9, ha puesto en cuesti\u00f3n la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba llevada a cabo este fin de semana en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, pues considera que sus consignas "no se las cree nadie", y ha acusado a "las cloacas del PSOE" de haberla organizado para "demonizar" a su partidos y a sus simpatizantes.\n\nEn rueda de prensa en la sede del partido, Buxad\u00e9 ha asegurado que hay "pruebas indiciarias" de que el PSOE es',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        '\u00d3scar Ca\u00f1as - Europa Press',
        'Karen Est\u00e9vez',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'David Noriega',
        'Canarias Ahora',
        'Alberto Pozas',
        'Ant\u00f3n Losada',
        'Marta Borraz',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/20ddebcf-3de1-4c22-9e60-47914f147a1f_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9515588,
      _id: '863c623c2e55989d40639e2a010cf302',
    },
    {
      title:
        'Colectivos LGTBI presentan una querella por la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Madrid',
      author: 'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
      published_date: '2021-09-21 13:08:15',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/internacional/colectivos-lgtbi-presentan-querella-manifestacion-homofoba-madrid_1_8323367.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Madrid, 21 sep (EFE).- Varios colectivos y entidades defensoras de los derechos LGTBI y M\u00e1s Madrid, PSOE y Unidas Podemos han presentado este martes en los Juzgados de Plaza de Castilla una querella\u2026',
      summary:
        'Madrid, 21 sep (EFE).- Varios colectivos y entidades defensoras de los derechos LGTBI y M\u00e1s Madrid, PSOE y Unidas Podemos han presentado este martes en los Juzgados de Plaza de Castilla una querella por delito de odio contra los organizadores de la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba del s\u00e1bado pasado en el barrio de Chueca de la capital. En una comparecencia ante los medios de comunicaci\u00f3n, el secretario t\u00e9cnico de la coordinadora del tercer sector de la Comunidad de Madrid, Rafael Escudero, ha explicado qu',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'F\u00e1tima Caballero',
        'Natalia G. Vargas',
        'La Palma Ahora',
        'Carmen Moraga',
        'Javier Gallego',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/07ff0078-4f4c-4d2b-8900-42e765819fd7_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9515588,
      _id: 'bcbfa911e5f8b9b9681c6303ed256cc5',
    },
    {
      title:
        'Madrid le recuerda al Gobierno que pudo disolver la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca',
      author: 'A. P\u00e9rez Meca - Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 10:56:44',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/madrid-le-recuerda-gobierno-pudo-disolver-manifestacion-homofoba-chueca_1_8318738.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'MADRID, 20 (EUROPA PRESS) La Comunidad de Madrid ha recordado al Gobierno de Espa\u00f1a que las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado pueden disolver una manifestaci\u00f3n si en ella se cometen il\u00edcitos\u2026',
      summary:
        'MADRID, 20 (EUROPA PRESS) La Comunidad de Madrid ha recordado al Gobierno de Espa\u00f1a que las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado pueden disolver una manifestaci\u00f3n si en ella se cometen il\u00edcitos penales, como la marcha neonazi del s\u00e1bado en las calles de Chueca, o si sus asistentes visten ropa paramilitar. Esta ma\u00f1ana, el consejero de Justicia, Interior y V\u00edctimas, Enrique L\u00f3pez, ha criticado esta marcha hom\u00f3foba, "donde de una manera clara se profirieron esl\u00f3ganes que incurren en discursos ',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'A. P\u00e9rez Meca - Europa Press',
        'Karen Est\u00e9vez',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'David Noriega',
        'Canarias Ahora',
        'Alberto Pozas',
        'Ant\u00f3n Losada',
        'Marta Borraz',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/060f614e-dee1-4b36-ad50-92729d58f20f_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9514675,
      _id: '746d8d956d803250ab13b34915dfd794',
    },
    {
      title:
        'La Polic\u00eda refleja en su informe que incaut\u00f3 palos y un pu\u00f1o americano a los manifestantes hom\u00f3fobos de Chueca',
      author: 'Laura Galaup',
      published_date: '2021-09-22 20:02:32',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/madrid/policia-refleja-informe-incauto-palos-puno-americano-manifestantes-homofobos-chueca_1_8328816.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'En el informe dirigido a la Fiscal\u00eda de Madrid se recogen algunas de las consignas que lanzaron los manifestantes, como "\u00a1Fuera sidosos de Madrid!"',
      summary:
        'La Polic\u00eda Nacional requis\u00f3 en la manifestaci\u00f3n neonazi del pasado s\u00e1bado un pu\u00f1o americano, cinco palos y tres bengalas, seg\u00fan el informe dirigido por la Brigada Provincial de Informaci\u00f3n a la Fiscal\u00eda de Madrid y al que ha accedido elDiario.es. Los agentes incorporan en ese documento im\u00e1genes de la concentraci\u00f3n y recogen algunas de las consignas que lanzaron los manifestantes, como "\u00a1fuera sidosos de Madrid!".\n\nLa Fiscal\u00eda investiga la manifestaci\u00f3n neonazi de Chueca como delito de odio\n\nSabe',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'food',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Laura Galaup',
        'Pedro \u00c1gueda',
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'Canarias Ahora',
        'Eldiario.Es Catalunya',
        'Peio H. Ria\u00f1o',
        'Daniel S\u00e1nchez Caballero',
        'I\u00f1igo Aduriz',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/1e1f2271-89af-4607-a296-417a71148147_facebook-watermarked-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9514675,
      _id: 'e76145a51b9e0285a6b5b1ec3c921323',
    },
    {
      title:
        'Sanci\u00f3n de 600 euros a los dos convocantes de la marcha hom\u00f3foba en Madrid',
      author: 'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
      published_date: '2021-09-21 10:09:13',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.eldiario.es/politica/sancion-600-euros-convocantes-marcha-homofoba-madrid_1_8322248.html',
      clean_url: 'eldiario.es',
      excerpt:
        'Madrid, 21 sep (EFE).- La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado en el\u2026',
      summary:
        'Madrid, 21 sep (EFE).- La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado en el barrio de Chueca, donde se gritaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios". Adem\u00e1s de la sanci\u00f3n a cada uno de los organizadores, la Delegaci\u00f3n tambi\u00e9n ha incoado expediente sancionador de 800 euros a seis de los participantes en la marcha por un de',
      rights: 'eldiario.es',
      rank: 3376,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Ra\u00fal S\u00e1nchez',
        'Ana Ordaz',
        'Vict\u00f2ria Oliveres',
        'La Palma Ahora',
        'F\u00e1tima Caballero',
        'Andr\u00e9s Gil',
        'David Noriega',
        'Canarias Ahora',
        'Carmen Moraga',
        'Javier Gallego',
      ],
      media:
        'https://static.eldiario.es/clip/5700543a-6f7d-4170-b673-1a820735a6c9_facebook-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.9514675,
      _id: 'a28a7d53c98e981a1d934d842e6e2b5c',
    },
    {
      title:
        'Un grupo de neonazis se manifiesta en Madrid profiriendo gritos hom\u00f3fobos',
      author: 'Actualizado A Las',
      published_date: '2021-09-18 18:45:23',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20210918/grupos-neonazis-cargan-manifestacion-lgtbiq-12092006',
      clean_url: 'elperiodico.com',
      excerpt:
        'Los radicales marcharon por el barrio de Chueca lanzando mensajes como "fuera maricas de nuestros barrios" y "fuera sidosos de Madrid"',
      summary:
        'Un momento de la macha neonazi en Madrid. Pilar Ruiz Costa \n Un grupo de neonazis se ha manifestado este s\u00e1bado por la tarde en el madrile\u00f1o barrio de Chueca gritando "fuera maricas de nuestros barrios" y "fuera sidosos de Madrid" mientras eran escoltados por la Polic\u00eda Nacional.\n Numerosos usuarios en las redes sociales han compartido im\u00e1genes de la marcha, convocada por el grupo ultraderechista Madrid Seguro, en contra de las "Agendas 2030/2050", seg\u00fan reza en un pasqu\u00edn que un usuario ha comp',
      rights: 'eldia.es',
      rank: 3533,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Actualizado A Las', 'Juanma Romero'],
      media:
        'https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/427452ca-e99a-464c-b98a-8f8519871b16_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.949574,
      _id: '4b0814be903453a148002c43dd2d194f',
    },
    {
      title:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno sanciona a los dos organizadores de la marcha hom\u00f3foba en Madrid',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-21 10:24:48',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20210921/sanciones-delegacion-gobierno-marcha-homofoba-chueca-madrid-12099362',
      clean_url: 'elperiodico.com',
      excerpt:
        'La delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ha anunciado este martes que impondr\u00e1 la m\u00e1xima sanci\u00f3n que permite la ley, 600 euros, a cada uno de los dos organizadores de la marcha hom\u00f3foba del s\u00e1bado por la tarde entre la plaza de Chueca y la Puerta del Sol; y otros 800 euros a cada una de las seis...',
      summary:
        'Les impone la m\u00e1xima multa prevista por la ley, 600 euros a cada uno de ellos\n\nTambi\u00e9n impone el pago de 800 euros a seis personas que llevaron palos y bengalas\n\nManifestaci\u00f3n neonazi en Chueca, Madrid\n\nLa delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ha anunciado este martes que impondr\u00e1 la m\u00e1xima sanci\u00f3n que permite la ley, 600 euros, a cada uno de los dos organizadores de la marcha hom\u00f3foba del s\u00e1bado por la tarde entre la plaza de Chueca y la Puerta del Sol; y otros 800 euros a cada un',
      rights: 'elperiodico.com',
      rank: 3533,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/c275b25e-2e6a-43ab-9cf1-60eb6dbb7843_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@elperiodico',
      _score: 1.9493835,
      _id: 'cf79b8438b7a97566db39d994ef58554',
    },
    {
      title:
        'Los Mossos investigan una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la UAB',
      author: 'El Peri\u00f3dico',
      published_date: '2021-09-21 08:33:27',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20210921/mossos-investigan-agresion-homofoba-macrobotellon-campus-uab-12098806',
      clean_url: 'elperiodico.com',
      excerpt:
        'El macrobotell\u00f3n que reuni\u00f3 a unos 8.000 j\u00f3venes el pasado fin de semana en el campus de la Universitat Aut\u00f3noma de Barcelona (UAB), sigue coleando. Los Mossos investigan ahora el caso de un joven que ha denunciado haber sido v\u00edctima de una agresi\u00f3n hom\u00f3foba durante la macrofiesta. Seg\u00fan ha explicado a la cadena...',
      summary:
        'La v\u00edctima fue empujada por un barranco al grito de "maric\u00f3n", seg\u00fan ha explicado una amiga\n\nCampus de la UAB. / ARCHIVO\n\nEl macrobotell\u00f3n que reuni\u00f3 a unos 8.000 j\u00f3venes el pasado fin de semana en el campus de la Universitat Aut\u00f3noma de Barcelona (UAB), sigue coleando. Los Mossos investigan ahora el caso de un joven que ha denunciado haber sido v\u00edctima de una agresi\u00f3n hom\u00f3foba durante la macrofiesta.\n\nSeg\u00fan ha explicado a la cadena SER una amiga de la v\u00edctima a la cadena SER, un grupo de j\u00f3vene',
      rights: 'elperiodico.com',
      rank: 3533,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['El Peri\u00f3dico'],
      media:
        'https://estaticos-cdn.elperiodico.com/clip/3d577841-f794-4f3f-8292-caef32aa25b1_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@elperiodico',
      _score: 1.9492884,
      _id: '98c6b22098ab2d73a31afa534d4adb73',
    },
    {
      title:
        "La reivindicativa actuaci\u00f3n de 'Braids' en 'Got Talent': ''\u00a1Basta ya de agresiones hom\u00f3fobas!''",
      author: 'elEconomista.es',
      published_date: '2021-09-18 11:54:53',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://ecoteuve.eleconomista.es/programas/noticias/11396918/09/21/La-reivindicativa-actuacion-de-Braids-en-Got-Talent-Basta-ya-de-agresiones-homofobas.html',
      clean_url: 'eleconomista.es',
      excerpt:
        'Telecinco emiti\u00f3 una nueva entrega de Got Talent este viernes en prime time. El programa que presenta Santi Mill\u00e1n cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de Braids, una pareja de chicos de 21 a\u00f1os que se plant\u00f3\u2026',
      summary:
        'Telecinco emiti\u00f3 una nueva entrega de Got Talent este viernes en prime time. El programa que presenta Santi Mill\u00e1n cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de Braids, una pareja de chicos de 21 a\u00f1os que se plant\u00f3 en el escenario con la intenci\u00f3n de dar voz al colectivo LGTBI.\u00a0\n"Venimos a dar un grito de auxilio a todo el colectivo LGTBIQ+: \u00a1Basta ya de agresiones hom\u00f3fobas, que estamos en pleno siglo XXI!", dijeron nada m\u00e1s comenzar estos j\u00f3venes, despertando as\u00ed el aplauso del p\u00fablico que esperaba su actuaci',
      rights: 'eleconomista.es',
      rank: 3720,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['elEconomista.es'],
      media:
        'https://s03.s3c.es/imag/_v0/770x420/5/e/8/rrss_braids-got-talent.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@Ecoteuve',
      _score: 1.946925,
      _id: '6711effea8a0f7114f9870b0eec9c092',
    },
    {
      title:
        'El actor Pepe Viyuela pide respuesta pol\u00edtica ante la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba en Chueca: "Es asqueroso"',
      author: 'elEconomista.es',
      published_date: '2021-09-19 13:24:24',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'http://www.eleconomista.es/programas/noticias/11397617/09/21/El-actor-Pepe-Viyuela-pide-respuesta-politica-ante-la-manifestacion-homofoba-en-Chueca-Es-asqueroso.html',
      clean_url: 'eleconomista.es',
      excerpt:
        '"Escandaloso, grave y catastr\u00f3fico", son las palabras que Pepe Viyuela ha escogido para valorar en La Sexta noche la manifestaci\u00f3n neonazi que se ha producido en el barrio madrile\u00f1o de Chueca este s\u00e1bado, 18 de septiembre. La protesta, a la que acudieron cerca de 200 ultraderechistas, recorri\u00f3 las calles de este barrio emblema del colectivo LGTBI mientras se gritaba "fuera maricas" y "fuera sidosos".',
      summary:
        '"Escandaloso, grave y catastr\u00f3fico", son las palabras que Pepe Viyuela ha escogido para valorar en La Sexta noche la manifestaci\u00f3n neonazi que se ha producido en el barrio madrile\u00f1o de Chueca este s\u00e1bado, 18 de septiembre. La protesta, a la que acudieron cerca de 200 ultraderechistas, recorri\u00f3 las calles de este barrio emblema del colectivo LGTBI mientras se gritaba "fuera maricas" y "fuera sidosos".\n\nEl actor no entiende c\u00f3mo es posible "que haya gente que se pueda permitir el lujo de hacer est',
      rights: 'eleconomista.es',
      rank: 3720,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['elEconomista.es'],
      media:
        'https://s03.s3c.es/imag/_v0/770x420/2/b/d/rrss_pepe-viyuela-sexta.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@Ecoteuve',
      _score: 1.9468253,
      _id: '193db078588bcf310d09b829609bf568',
    },
    {
      title:
        "El actor Pepe Viyuela pide respuesta pol\u00edtica ante la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba en Chueca: ''Es asqueroso''",
      author: 'elEconomista.es',
      published_date: '2021-09-19 13:24:24',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://ecoteuve.eleconomista.es/programas/noticias/11397617/09/21/El-actor-Pepe-Viyuela-pide-respuesta-politica-ante-la-manifestacion-homofoba-en-Chueca-Es-asqueroso.html',
      clean_url: 'eleconomista.es',
      excerpt:
        '"Escandaloso, grave y catastr\u00f3fico", son las palabras que Pepe Viyuela ha escogido para valorar en La Sexta noche la manifestaci\u00f3n neonazi que se ha producido en el barrio madrile\u00f1o de Chueca este\u2026',
      summary:
        '"Escandaloso, grave y catastr\u00f3fico", son las palabras que Pepe Viyuela ha escogido para valorar en La Sexta noche la manifestaci\u00f3n neonazi que se ha producido en el barrio madrile\u00f1o de Chueca este s\u00e1bado, 18 de septiembre. La protesta, a la que acudieron cerca de 200 ultraderechistas, recorri\u00f3 las calles de este barrio emblema del colectivo LGTBI mientras se gritaba "fuera maricas" y "fuera sidosos". \nEl actor no entiende\u00a0c\u00f3mo es posible "que haya gente que se pueda permitir el lujo de hacer est',
      rights: 'eleconomista.es',
      rank: 3720,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['elEconomista.es'],
      media:
        'https://s03.s3c.es/imag/_v0/770x420/2/b/d/rrss_pepe-viyuela-sexta.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@Ecoteuve',
      _score: 1.9468253,
      _id: '41952f0be896d93ded2663ad0f4e8139',
    },
    {
      title:
        'Vox se\u00f1ala al PSOE como organizador de la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Madrid',
      author: 'Javier Torres',
      published_date: '2021-09-20 12:17:46',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://cadenaser.com/ser/2021/09/20/politica/1632139793_012459.html',
      clean_url: 'cadenaser.com',
      excerpt:
        'Considera que hay indicios de que la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Madrid se organiz\u00f3 para desacreditar a la formaci\u00f3n que lidera Abascal',
      summary:
        'Vox sigue obsesionado con la idea de que el gobierno quiere ilegalizarlo. Y como parte de la campa\u00f1a de "demonizaci\u00f3n" contra su formaci\u00f3n el convencimiento de que hasta las "cloacas socialistas" llegaron a organizar la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca de este pasado fin de semana. Ya lo denunci\u00f3 horas despu\u00e9s de que se produjera Santiago Abascal y ahora lo repite el portavoz nacional de la formaci\u00f3n, Jorge Buxad\u00e9.\nEntre los indicios que Vox maneja para decir que tras esa manifestaci\u00f3n est\u00e1n los',
      rights: 'cadenaser.com',
      rank: 4280,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Javier Torres'],
      media:
        'https://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2021/09/20/politica/1632139793_012459_1632139913_rrss_normal.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@La_SER',
      _score: 1.9393685,
      _id: 'c7a3f9f865e96da622ce2397f2dd5b91',
    },
    {
      title:
        'El bus del odio que desmiente a Vox: Espa\u00f1a 2000 envi\u00f3 nazis valencianos a la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca',
      author: null,
      published_date: '2021-09-21 09:51:33',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.publico.es/politica/bus-odio-desmiente-vox-espana-2000-envio-nazis-valencianos-manifestacion-homofoba-chueca.html',
      clean_url: 'publico.es',
      excerpt:
        'La formaci\u00f3n ultraderechista que dirige Jos\u00e9 Luis Roberto comenz\u00f3 a difundir el llamamiento de "Madrid Seguro" en agosto pasado. Sus militantes acudieron a la movilizaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en el\u2026',
      summary:
        'Ni "cloaca socialista", ni "vecinos indignados" de distintos barrios de Madrid. La manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba del pasado s\u00e1bado en Chueca que ahora investiga la Fiscal\u00eda cont\u00f3 con el apoyo de los militantes valencianos de Espa\u00f1a 2000, el partido que dirige el fascista \u2013tal como \u00e9l mismo se define\u2013 Jos\u00e9 Luis Roberto. La formaci\u00f3n ultraderechista lleg\u00f3 a fletar al menos un autob\u00fas del odio que se desplaz\u00f3 a Madrid para participar en la movilizaci\u00f3n. Los mensajes difundidos por Espa\u00f1a 2000 en sus redes',
      rights: 'publico.es',
      rank: 5405,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [],
      media: 'https://www.publico.es/uploads/2021/09/21/6149a22a9746a.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@publico_es',
      _score: 1.9249105,
      _id: '539d86860270364f5ebadab730154e9a',
    },
    {
      title:
        'Podemos e IU cargan contra "el silencio" del PP y "el cinismo" de Vox por la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba',
      author: null,
      published_date: '2021-09-20 12:57:26',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.publico.es/sociedad/izquierda-unidad-y-cargan-silencio-del-pp-y-cinismo-vox-manifestacion-homofoba.html',
      clean_url: 'publico.es',
      excerpt:
        'Ambas formaciones han pedido depurar responsabilidades para que el suceso "no quede impune".',
      summary:
        'La portavoz de Podemos, Isa Serra, ha denunciado el "cinismo absoluto" de Vox ante la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, as\u00ed como el "silencio" de la presidenta madrile\u00f1a, Isabel D\u00edaz Ayuso, a la hora de condenar lo ocurrido. Izquierda Unida, por su parte, ve una relaci\u00f3n entre la homofobia y las posiciones de la ultraderecha. Por tanto, Serra ha recalcado que en "democracia no hay t\u00e9rmino medio" y ha advertido de que no condenar la celebraci\u00f3n de esta man',
      rights: 'publico.es',
      rank: 5405,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [],
      media: 'https://www.publico.es/uploads/2021/09/09/613a51e7bd732.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@publico_es',
      _score: 1.9247729,
      _id: 'b4cd0f090c0247555fea06190470b6fd',
    },
    {
      title:
        'Marcha hom\u00f3foba en Chueca"\u00bfHa dicho ya Carlos Herrera que lo del volc\u00e1n de La Palma es un atrezo del PSOE y Podemos?"',
      author: 'Tremending',
      published_date: '2021-09-21 00:00:00',
      published_date_precision: 'date',
      link: 'https://www.publico.es/tremending/2021/09/21/ha-dicho-ya-carlos-herrera-que-lo-del-volcan-de-la-palma-es-un-atrezo-del-psoe-y-podemos/',
      clean_url: 'publico.es',
      excerpt:
        'El pasado s\u00e1bado, cualquier persona que se acercase por el barrio madrile\u00f1o de Chueca pudo contemplar la exaltaci\u00f3n del odio, con un grupo de neonazis marchando por las calles profiriendo consignas\u2026',
      summary:
        'El pasado s\u00e1bado, cualquier persona que se acercase por el barrio madrile\u00f1o de Chueca pudo contemplar la exaltaci\u00f3n del odio, con un grupo de neonazis marchando por las calles profiriendo consignas hom\u00f3fobas tales como "fuera, maricas, de nuestros barrios" o "fuera, sidosos, de Madrid". Para el que no pudiese ir, ah\u00ed est\u00e1n los v\u00eddeos y las fotos que dan fe de la esperp\u00e9ntica escena. Sucedi\u00f3 tan solo dos d\u00edas despu\u00e9s de las palabras de Isabel D\u00edaz Ayuso asegurando que la homofobia esta "en la cab',
      rights: 'publico.es',
      rank: 5405,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [],
      media:
        'https://www.publico.es/tremending/wp-content/uploads/2021/09/herrera.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@Tremending',
      _score: 1.9246352,
      _id: 'dca93983c9742d7fee86811e07cf6e0b',
    },
    {
      title:
        'Sanci\u00f3n de 600 euros para sendos convocantes de la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca',
      author: null,
      published_date: '2021-09-21 10:44:56',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.publico.es/politica/sancion-600-euros-convocantes-manifestacion-homofoba-chueca.html',
      clean_url: 'publico.es',
      excerpt:
        'Tambi\u00e9n se ha multado con 800 euros a seis de los participantes en la marcha por un delito contra la Ley de Seguridad Ciudadana, ya que portaban seis bengalas, cinco palos de distintos tama\u00f1os y un\u2026',
      summary:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a cada uno de\u00a0los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado en el barrio de Chueca, donde se gritaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios". Adem\u00e1s de sendas sanciones a los organizadores, la Delegaci\u00f3n tambi\u00e9n ha incoado expediente sancionador de 800 euros a seis de los participantes en la marcha por un delito contra la Le',
      rights: 'publico.es',
      rank: 5405,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [],
      media: 'https://www.publico.es/uploads/2021/09/21/6149b421c3b2d.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@publico_es',
      _score: 1.9246352,
      _id: 'cb912ac370a316ba77aa2595366e91ee',
    },
    {
      title:
        'Marcha de nazis en Chueca La frase de Ayuso sobre la homofobia que ha tardado dos d\u00edas en chocar con la realidad',
      author: 'Tremending',
      published_date: '2021-09-20 00:00:00',
      published_date_precision: 'date',
      link: 'https://www.publico.es/tremending/2021/09/20/la-frase-de-ayuso-sobre-la-homofobia-que-ha-tardado-dos-dias-en-chocar-con-la-realidad',
      clean_url: 'publico.es',
      excerpt:
        '"La homofobia est\u00e1 en la cabeza de la derecha". Con estas palabras, Isabel D\u00edaz Ayuso, hablaba de la homofobia el pasado jueves en la asamblea de Madrid. La presidenta de la Comunidad de Madrid\u2026',
      summary:
        'Por Tremending\n\n"La homofobia est\u00e1 en la cabeza de la derecha". Con estas palabras, Isabel D\u00edaz Ayuso, hablaba de la homofobia el pasado jueves en la asamblea de Madrid. La presidenta de la Comunidad de Madrid respond\u00eda a la pregunta de su compa\u00f1ero el portavoz del PP, Alfonso Serrano, sobre si hay homofobia en la Comunidad de Madrid.\n\nA prop\u00f3sito de los neonazis en Chueca desfilando al grito de "fuera maricas de nuestros barrios", esto de Isabel D\u00edaz Ayuso viene muy oportuno. "La homofobia est\u00e1',
      rights: 'publico.es',
      rank: 5405,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [],
      media:
        'https://www.publico.es/tremending/wp-content/uploads/2021/09/ay.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@Tremending',
      _score: 1.9246352,
      _id: '3fc66bf31b97aae1c15abe3471b8bb18',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 las consignas hom\u00f3fobas de la manifestaci\u00f3n en Chueca',
      author: 'La Raz\u00f3n',
      published_date: '2021-09-20 09:59:21',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.larazon.es/madrid/20210920/kbomgwtg6raghi5su4lc3ia3le.html',
      clean_url: 'larazon.es',
      excerpt:
        "Estudiar\u00e1 si hay delito en las expresiones y c\u00e1nticos de algunos manifestantes: 'Fuera sidosos de Madrid' y 'fuera maricas de nuestros barrios'",
      summary:
        "La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en el barrio de Chueca, donde un grupo de manifestantes profiri\u00f3 consignas tales como 'fuera sidosos de Madrid' o 'fuera maricas de nuestros barrios'.Fuentes jur\u00eddicas informan de que el Ministerio P\u00fablico ha tomado esta decisi\u00f3n por iniciativa propia, apenas dos d\u00edas despu\u00e9s de la celebraci\u00f3n de la manifestaci\u00f3n en la que un grupo de personas de ideo",
      rights: 'larazon.es',
      rank: 6355,
      topic: 'food',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['La Raz\u00f3n', '\u00daltima Actualizaci\u00f3n.'],
      media:
        'https://www.larazon.es/resizer/IqpCCCiMT_8cquxeubpRggn1tm0=/1260x840/smart/filters:format(jpg)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/larazon/GRHZNBJSAVBMROWX6EU4UURSPU.JPG',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@larazon_es',
      _score: 1.9130208,
      _id: 'd7affdd77e269f49e6a971100afb5460',
    },
    {
      title:
        'Podemos ya apunta a la delegada del Gobierno por la marcha hom\u00f3foba en Chueca',
      author: 'Roc\u00edo Esteban',
      published_date: '2021-09-20 11:25:47',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.larazon.es/espana/20210920/a6qpykx3nzggfliiwxaw6tlzyi.html',
      clean_url: 'larazon.es',
      excerpt:
        "El partido reacciona y pide que estos hechos 'no salgan impunes' y que 'se asuman responsabilidades desde la delegaci\u00f3n del Gobierno', pero evita sumarse a la petici\u00f3n de su dimisi\u00f3n como M\u00e1s Madrid e\u2026",
      summary:
        "Espa\u00f1aEl partido reacciona y pide que estos hechos 'no salgan impunes' y que 'se asuman responsabilidades desde la delegaci\u00f3n del Gobierno', pero evita sumarse a la petici\u00f3n de su dimisi\u00f3n como M\u00e1s Madrid e IUTodos los focos ya se dirigen hacia la delegada del Gobierno en Madrid, la socialista Mercedes Gonz\u00e1lez, a quien desde el foco pol\u00edtico se la recrimina por la autorizaci\u00f3n de la marcha hom\u00f3foba que tuvo lugar este s\u00e1bado en el centro de Madrid con la foto del insulto hacia el colectivo LGTB",
      rights: 'larazon.es',
      rank: 6355,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Roc\u00edo Esteban', '\u00daltima Actualizaci\u00f3n.'],
      media:
        'https://www.larazon.es/resizer/k4rABVnOabVuxECxp7s6kLPBVVo=/1260x840/smart/filters:format(jpg)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/larazon/GOIF7HOYIFDRHNZ5RPD5CHNZNU.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@larazon_es',
      _score: 1.912863,
      _id: '3ca6cfb1ad1748c8ef36df13506c17f3',
    },
    {
      title:
        'Manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba en Chueca: un detenido por agresi\u00f3n',
      author: 'La Raz\u00f3n',
      published_date: '2021-09-19 14:38:54',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.larazon.es/madrid/20210919/dz4cprswhjc6rlrs5nalychque.html',
      clean_url: 'larazon.es',
      excerpt:
        'El Ayuntamiento de Madrid, a trav\u00e9s de su vicealcaldesa y de su portavoz, califican de inaceptable lo sucedido el s\u00e1bado. M\u00e1s Madrid y Podemos piden explicaciones a la delegada del Gobierno',
      summary:
        "La portavoz del Gobierno municipal y delegada de Seguridad y Emergencias, Inmaculada Sanz, ha calificado este domingo de 'inaceptable' la marcha hom\u00f3foba de Chueca y ha indicado que ha habido un detenido por 'agresi\u00f3n a otro manifestante'. As\u00ed lo ha indicado la portavoz municipal en declaraciones a los periodistas durante el acto de la Semana de la Movilidad, en las que ha recordado que la manifestaci\u00f3n fue autorizada por la Delegaci\u00f3n de Gobierno en Madrid, pero donde ha asegurado que hicieron ",
      rights: 'larazon.es',
      rank: 6355,
      topic: 'food',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['La Raz\u00f3n', '\u00daltima Actualizaci\u00f3n.'],
      media:
        'https://www.larazon.es/resizer/XKfZtHPXz9m4B2uWLnLRKocyTco=/1260x840/smart/filters:format(jpg)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/larazon/IFZG7UPE6ND3PIOVXFN72ZCZAE.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@larazon_es',
      _score: 1.9127053,
      _id: '35a83df302afce749c24e06e09390ecd',
    },
    {
      title:
        'La Delegada del Gobierno en Madrid, acorralada por la marcha hom\u00f3foba de Chueca: M\u00e1s Madrid ya pide su dimisi\u00f3n',
      author: 'Pablo G\u00f3mez',
      published_date: '2021-09-19 02:00:00',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.larazon.es/madrid/20210919/d6ti2ojdozdv7fvxvruofnmgsi.html',
      clean_url: 'larazon.es',
      excerpt:
        "Podemos evitar pedir la renuncia de Mercedes Gonz\u00e1lez, pero la formaci\u00f3n de Errej\u00f3n y M\u00f3nica Garc\u00eda sostiene que la socialista debe 'asumir responsabilidades'",
      summary:
        "La manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba que recorri\u00f3 en la tarde de este s\u00e1bado el centro de Madrid y que vivi\u00f3 en la plaza de Chueca su momento de mayor tensi\u00f3n cuando varios de los participantes comenzaron a insultar a vecinos y a gritar c\u00e1nticos como 'fuera sidosos de Madrid' o 'fuera maricas de nuestros barrios' ha desatado una enorme tormenta pol\u00edtica. Y todos los focos y las cr\u00edticas apuntan en una direcci\u00f3n: la delegada del Gobierno en Madrid, la socialista Mercedes Gonz\u00e1lez. Es la se\u00f1alada porque la a",
      rights: 'larazon.es',
      rank: 6355,
      topic: 'food',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Pablo G\u00f3mez', '\u00daltima Actualizaci\u00f3n.'],
      media:
        'https://www.larazon.es/resizer/iQQv4XFRudAfqw6jS_RiLoj0teM=/1260x840/smart/filters:format(jpg)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/larazon/W7QGWKBZXZATTGE6HN3XKLBQVU.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@pablogh_',
      _score: 1.9127053,
      _id: '905a669ea8b97ccd86f653a9cac9224c',
    },
    {
      title:
        'Una chica transexual denuncia una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en un bar de Palencia',
      author: '\u00daltima Actualizaci\u00f3n.',
      published_date: '2021-09-24 11:30:00',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.larazon.es/castilla-y-leon/20210924/ipkwafzjyrasnbnnkyte666cwq.html',
      clean_url: 'larazon.es',
      excerpt:
        "'Ellos salieron a fumar a la calle y cuando sal\u00ed yo me reventaron una botella o un vaso en la cara, perd\u00ed el conocimiento y me despert\u00e9 en el hospital con los puntos', asegura",
      summary:
        "Valeri, una chica transexual de 26 a\u00f1os, ha denunciado en la Comisar\u00eda de Polic\u00eda de Palencia la 'brutal agresi\u00f3n' hom\u00f3foba que sufri\u00f3 en la madrugada de este mi\u00e9rcoles en un bar de Palencia, cuando cuatro chicos la hirieron en la cara con un objeto de cristal y despert\u00f3 en el hospital mientras le cog\u00edan los puntos.Seg\u00fan ha relatado la joven a EFE, sobre las dos de la ma\u00f1ana del pasado mi\u00e9rcoles entr\u00f3 en un bar de Palencia para tomar una cerveza y 'un grupo de chicos de entre 30 y 40 a\u00f1os empeza",
      rights: 'larazon.es',
      rank: 6355,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['\u00daltima Actualizaci\u00f3n.'],
      media:
        'https://www.larazon.es/resizer/sUro-x7J_wgjCtBJx46yYMb1OY8=/1260x840/smart/filters:format(jpg)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/larazon/2CH4OEEHKZB6JMPVLAUVVUI6JI.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@larazon_es',
      _score: 1.9125476,
      _id: '8c41be548b179724543f90cf4098267c',
    },
    {
      title:
        "As\u00ed es 'Madrid Seguro', la asociaci\u00f3n que convoc\u00f3 la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba y racista en Chueca",
      author: 'Jimena Alc\u00e1ntara',
      published_date: '2021-09-19 01:15:37',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.larazon.es/madrid/20210919/zf3akkrgtbfmhfgwnq4mvc6664.html',
      clean_url: 'larazon.es',
      excerpt:
        "Rechazan la inmigraci\u00f3n por considerarla el origen de un 'polvor\u00edn multicultural' en Madrid y defienden iniciativas de apoyo social s\u00f3lo para espa\u00f1oles",
      summary:
        "La marcha convocada para ayer s\u00e1bado por la asociaci\u00f3n Madrid Seguro hab\u00eda despertado la alarma en Chueca en los \u00faltimos d\u00edas. A priori organizada en repulsa de los objetivos de la Agenda 2030 y de la Agenda 2050, la concentraci\u00f3n termin\u00f3 convertida en un aquelarre de odio LGTBI, ya que los participantes, en plena plaza de Chueca, lanzaron c\u00e1nticos y amenazas al colectivo homosexual, tales como 'Fuera maricas de nuestros barrios' o 'Fuera sidosos de Madrid'.En los d\u00edas previos, unas octavillas a",
      rights: 'larazon.es',
      rank: 6355,
      topic: 'food',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Jimena Alc\u00e1ntara', '\u00daltima Actualizaci\u00f3n.'],
      media:
        'https://www.larazon.es/resizer/IqpCCCiMT_8cquxeubpRggn1tm0=/1260x840/smart/filters:format(jpg)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/larazon/GRHZNBJSAVBMROWX6EU4UURSPU.JPG',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@larazon_es',
      _score: 1.9125476,
      _id: '127f4afd0affc3c4881f805cfc092830',
    },
    {
      title:
        'Sancionan con 600 euros a los organizadores de la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba en Chueca',
      author: null,
      published_date: '2021-09-21 10:33:36',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.antena3.com/noticias/espana/sancionan-600-euros-organizadores-manifestacion-homofoba-chueca_202109216149b45204294200019a14ef.html',
      clean_url: 'antena3.com',
      excerpt:
        'Imponen la sanci\u00f3n m\u00e1xima que permite la ley para los organizadores de la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba en Chueca por no ajustarse el objeto de la concentraci\u00f3n al escrito de comunicaci\u00f3n.',
      summary:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid ha anunciado una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, para los organizadores de la manifestaci\u00f3n en el barrio de Chueca del s\u00e1bado, en la que se gritaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".La Delegaci\u00f3n ha incoado adem\u00e1s expediente sancionador de 800 euros a seis de los participantes en la marcha por un delito contra la Ley de Seguridad Ciudadana, por llevar seis bengalas, cin',
      rights: 'antena3.com',
      rank: 6712,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [],
      media:
        'https://fotografias.antena3.com/clipping/cmsimages02/2021/09/21/01C0475A-0428-4666-BC63-C7F29C0A62A7/69.jpg?crop=5472,3078,x0,y43&width=1280&height=720&optimize=low',
      is_opinion: false,
      twitter_account: 'A3Noticias',
      _score: 1.9079666,
      _id: '30962794e2cc1a5580117417a53800cd',
    },
    {
      title:
        'Alejandro Amen\u00e1bar: \u00abYo padec\u00ed el odio hom\u00f3fobo, viv\u00ed un episodio en plena calle\u00bb',
      author: 'NOELIA SILVOSA',
      published_date: '2021-09-24 03:00:00',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.lavozdegalicia.es/noticia/yes/2021/09/25/padeci-odio-homofobo-vivi-episodio-plena-calle/0003_202109SY25P28991.htm',
      clean_url: 'lavozdegalicia.es',
      excerpt:
        'Veinticinco a\u00f1os de carrera celebra el oscarizado director, que estrena serie y canal propio en Movistar+. \u00abLa Fortuna\u00bb es la historia que rod\u00f3 en Ferrol, donde todo su equipo se mare\u00f3 al poco de\u2026',
      summary:
        'Mar\u00eda Pedreda 24 sep 2021 . Actualizado a las 05:00 h. El ni\u00f1o miedoso que fue Alejandro Amen\u00e1bar (Santiago de Chile, 1972) aflor\u00f3 de nuevo en Galicia cuando se vio dando brincos sobre el mar durante las tomas en el puerto exterior de Caneli\u00f1as. Fue, junto con la Escuela de Especialidades de la Estaci\u00f3n Naval de A Gra\u00f1a, el escenario elegido para parte del rodaje de la serie que estren\u00f3 ayer en el Festival de San Sebasti\u00e1n y que llegar\u00e1 a Movistar+ el 30 de septiembre. Basada en el c\u00f3mic El teso',
      rights: 'lavozdegalicia.es',
      rank: 6835,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['http://www.facebook.com/lavozdegalicia'],
      media:
        'https://www.lavozdegalicia.es/default/2021/09/22/00121632308637246556353/Foto/amenabar.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: 'lavozdegalicia',
      _score: 1.9068346,
      _id: '855f6b096c1cffa9b7d26d88c2f4f62c',
    },
    {
      title: '\u00bfHay tanto nazi hom\u00f3fobo en Espa\u00f1a?',
      author: 'Gonzalo Bare\u00f1o',
      published_date: '2021-09-24 03:00:00',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.lavozdegalicia.es/noticia/opinion/2021/09/24/nazi-homofobo-espana/0003_202109G24P12994.htm',
      clean_url: 'lavozdegalicia.es',
      excerpt:
        'Sergio G. Ca\u00f1izares | Efe 24 sep 2021 . Actualizado a las 05:00 h. La s\u00fabita erupci\u00f3n del volc\u00e1n de La Palma, las impresionantes im\u00e1genes que deja y la tragedia econ\u00f3mica y social que lleva aparejada\u2026',
      summary:
        'Sergio G. Ca\u00f1izares | Efe 24 sep 2021 . Actualizado a las 05:00 h. La s\u00fabita erupci\u00f3n del volc\u00e1n de La Palma, las impresionantes im\u00e1genes que deja y la tragedia econ\u00f3mica y social que lleva aparejada copan estos d\u00edas las principales p\u00e1ginas de los peri\u00f3dicos y una gran proporci\u00f3n de la informaci\u00f3n televisada y radiof\u00f3nica en todas las franjas horarias. De no ser por esa justificada preeminencia en la agenda informativa, me caben pocas dudas de que el debate pol\u00edtico y la atenci\u00f3n de los medios s',
      rights: 'lavozdegalicia.es',
      rank: 6835,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['http://www.facebook.com/lavozdegalicia'],
      media:
        'https://www.lavozdegalicia.es/default/2021/09/23/00121632413221096199991/Foto/efe_20210917_211852861.jpg',
      is_opinion: true,
      twitter_account: 'lavozdegalicia',
      _score: 1.9064988,
      _id: '32ce039b6841d803f17dd5efcb68858f',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda abre una investigaci\u00f3n sobre las consignas hom\u00f3fobas de la manifestaci\u00f3n en Chueca',
      author: 'La Voz',
      published_date: '2021-09-20 09:05:00',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2021/09/20/fiscalia-abre-investigacion-sobre-consignas-homofobas-manifestacion-chueca/00031632128457412984656.htm',
      clean_url: 'lavozdegalicia.es',
      excerpt:
        'Los manifestantes portaban pancartas con simbolog\u00eda nazi mientras gritaban frases como \u00abfuera maricas de nuestros barrios\u00bb y mostraban tambi\u00e9n su repulsa contra los inmigrantes',
      summary:
        'Imagen de la manifestaci\u00f3n neonazi este s\u00e1bado en Chueca. TWITTER | EUROPA PRESS 20 sep 2021 . Actualizado a las 11:05 h. La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en el barrio de Chueca, donde un grupo de manifestantes profiri\u00f3 consignas tales como \u00abfuera sidosos de Madrid\u00bb o \u00abfuera maricas de nuestros barrios\u00bb. Fuentes jur\u00eddicas informan de que el Ministerio P\u00fablico ha tomado esta decisi\u00f3n ',
      rights: 'LA VOZ DE GALICIA S.A.',
      rank: 6835,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['La Voz'],
      media:
        'https://www.lavozdegalicia.es/default/2021/09/19/00121632048362940723179/Foto/nazi.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: 'lavozdegalicia',
      _score: 1.9063311,
      _id: '7f55e8966fdc0050e4bb42b73a7f513a',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 las consignas hom\u00f3fobas de la manifestaci\u00f3n de Chueca',
      author: 'Aleix Camprub\u00ed Pont Agencias',
      published_date: '2021-09-21 08:24:31',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.mundodeportivo.com/actualidad/20210921/1001690759/fiscalia-investigara-consignas-homofobas-manifestacion-chueca-madrid-act-pau.html',
      clean_url: 'mundodeportivo.com',
      excerpt:
        'La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha iniciado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos ocurridos el pasado s\u00e1bado durante la manifestaci\u00f3n neonazi en el',
      summary:
        "La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha iniciado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos ocurridos el pasado s\u00e1bado durante la manifestaci\u00f3n neonazi en el barrio de Chueca de la capital, uno de los puntos de encuentro del colectivo LGTBI.\nUn grupo de manifestantes de extrema derecha e ideolog\u00eda neonazi profiri\u00f3 consignas de car\u00e1cter hom\u00f3fobo por el citado barrio madrile\u00f1o, como 'fuera sidosos de Madrid' o 'fuera maricas de nuestros barrios'.\n Lee tambi\u00e9n ALEIX CAMPRUB\u00cd PONT/AGENCIAS El Min",
      rights: 'mundodeportivo.com',
      rank: 6977,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Aleix Camprub\u00ed Pont Agencias'],
      media:
        'https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2021/09/19/6146e9669c75c.r_d.438-549-0.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@mundodeportivo',
      _score: 1.9049773,
      _id: 'f976f78bfb8c8b55c2ce8c80c810812a',
    },
    {
      title:
        'Una mujer transexual denuncia una agresi\u00f3n hom\u00f3foba por parte de cuatro hombres',
      author: 'Autor Redacci\u00f3n',
      published_date: '2021-09-24 14:00:08',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.mundodeportivo.com/actualidad/20210924/1001692100/agresion-homofoba-mujer-transexual-palencia-act-pau.html',
      clean_url: 'mundodeportivo.com',
      excerpt:
        'Una chica transexual de origen colombiano y 26 a\u00f1os de edad ha interpuesto una denuncia en la Comisar\u00eda de Polic\u00eda de Palencia con motivo de una brutal',
      summary:
        'Una chica transexual de origen colombiano y 26 a\u00f1os de edad ha interpuesto una denuncia en la Comisar\u00eda de Polic\u00eda de Palencia con motivo de una brutal agresi\u00f3n.\u00a0La joven asegura que fue atacada por cuatro hombres a la salida de un bar durante la madrugada del mi\u00e9rcoles.\u00a0\n La denunciante relata que entr\u00f3 en dicho establecimiento a las dos de la noche cuando "un grupo de chicos de entre 30 y 40 a\u00f1os empezaron con su rollo, con comentarios desagradables y a decir que qu\u00e9 asco". La joven colombiana',
      rights: 'mundodeportivo.com',
      rank: 6977,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Autor Redacci\u00f3n'],
      media:
        'https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/12/10/60e7c338a6e83.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@mundodeportivo',
      _score: 1.9048069,
      _id: 'faaf462be3f737629c4ec3406f8c8ab6',
    },
    {
      title:
        '600 euros de multa a los dos convocantes de la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-21 16:43:26',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/multa-convocantes-marcha-homofoba-neonazi-chueca_18_3206449668.html',
      clean_url: 'telecinco.es',
      excerpt:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a los dos organizadores de la...',
      summary:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado en el barrio de Chueca, donde se gritaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".\nMarcha fascista en Chueca: manifestaci\u00f3n en el centro de Madrid a grito de "fuera maricas de nuestros barrios"Adem\u00e1s de la sanci\u00f3n a cada uno de los organizadores, la Delegaci\u00f3n tambi\u00e9n ha incoado',
      rights: 'telecinco.es',
      rank: 9082,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Agencia Efe',
        'Redacci\u00f3n Informativos Telecinco',
        'Europa Press',
      ],
      media:
        'https://album.mediaset.es/eimg/10000/2021/09/21/clipping_6FgMBh_08b0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@informativost5',
      _score: 1.879771,
      _id: '617932e863db1e5e78048d7608926cec',
    },
    {
      title:
        'Mart\u00ednez-Almeida: "Madrid no es hom\u00f3foba" y la delegada no debe dimitir',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-20 12:23:48',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/martinez-almeida-madrid-homofoba-delegada-debe-dimitir-20210920_1510003',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'El alcalde de Madrid, Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida, ha afirmado que la capital de Espa\u00f1a "no es una ciudad hom\u00f3foba" y que la delegada del Gobierno no...',
      summary:
        'El alcalde de Madrid, Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida, ha afirmado que la capital de Espa\u00f1a "no es una ciudad hom\u00f3foba" y que la delegada del Gobierno no tiene que dimitir por la celebraci\u00f3n, este pasado domingo en el barrio de Chueca, de una manifestaci\u00f3n contraria e insultante contra el movimiento LGTBI+.Madrid "no es una ciudad hom\u00f3foba a pesar de que individuos, a mi juicio indeseables, en un momento dado puedan tener este tipo de conductas", ha explicado Mart\u00ednez-Almeida despu\u00e9s de condenar "tot',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8656158,
      _id: '326237582c31d05a49835cf327c087c0',
    },
    {
      title:
        'Sanci\u00f3n de 600 euros a los dos convocantes de la marcha hom\u00f3foba en Madrid',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-21 10:04:26',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/sancion-600-euros-los-dos-convocantes-marcha-homofoba-madrid-20210921_1511734',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt: '(Actualiza la NA2043 con m\u00e1s datos)',
      summary:
        '(Actualiza la NA2043 con m\u00e1s datos) La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado en el barrio de Chueca, donde se gritaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".Adem\u00e1s de la sanci\u00f3n a cada uno de los organizadores, la Delegaci\u00f3n tambi\u00e9n ha incoado expediente sancionador de 800 euros a seis de los participantes en la marc',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8656158,
      _id: 'f700b843db36d34a0ed28b481e02a7e4',
    },
    {
      title:
        'Unidas Podemos cuestiona la actuaci\u00f3n de Delegaci\u00f3n en la marcha hom\u00f3foba y pregunta por qu\u00e9 no hubo detenidos',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 17:35:04',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/sociedad/noticias/unidas-podemos-cuestiona-actuacion-delegacion-marcha-homofoba-pregunta-por-que-hubo-detenidos-20210920_1510854',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'El grupo proclama que las instituciones deben ser proactivas ante el discurso de odio, m\u00e1xime ante el aumento de agresiones lgtbif\u00f3bicas Unidas...',
      summary:
        'El grupo proclama que las instituciones deben ser proactivas ante el discurso de odio, m\u00e1xime ante el aumento de agresiones lgtbif\u00f3bicas Unidas Podemos ha registrado en el Congreso una serie de preguntas parlamentarias sobre la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca y que cuestionan la actuaci\u00f3n de la delegaci\u00f3n del Gobierno al permitir su celebraci\u00f3n y, posteriormente, no ordenar que se modificara el recorrido ante las conductas contra el colectivo LGTBI. Tamb',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8653846,
      _id: '9095a671f633e1cd623e27a33c269b2c',
    },
    {
      title:
        'IU se\u00f1ala a Vox: Hay causa efecto entre la homofobia y posiciones antilgtbi',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-20 10:50:52',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/sociedad/noticias/senala-vox-hay-causa-efecto-entre-homofobia-posiciones-antilgtbi-20210920_1509487',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'La dirigente y eurodiputada de IU Sira Rego ha sostenido que hay "una causa efecto" entre la homofobia y las posiciones de determinados partidos, en...',
      summary:
        'La dirigente y eurodiputada de IU Sira Rego ha sostenido que hay "una causa efecto" entre la homofobia y las posiciones de determinados partidos, en referencia a Vox, que "permanentemente est\u00e1n cuestionando los derechos de un determinado colectivo", y ha pedido responsabilidades por la marcha de Chueca.No se da por satisfecha, ha dicho en declaraciones a los periodistas, por el hecho de que el l\u00edder de Vox, Santiago Abascal, haya condenado la marcha contra el colectivo LGTBi del s\u00e1bado porque "m',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8653846,
      _id: '51a1a4dc5b6072cbe5386c914c60ac20',
    },
    {
      title:
        'El Gobierno act\u00faa con "contundencia" ante marchas hom\u00f3fobas como la de Madrid',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-21 12:43:03',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/gobierno-actua-con-contundencia-ante-marchas-homofobas-como-madrid-20210921_1512557',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'La portavoz del Gobierno, Isabel Rodr\u00edguez, ha rechazado la manifestaci\u00f3n contra el colectivo LGTBI del pasado s\u00e1bado en Madrid y ha destacado que el...',
      summary:
        'La portavoz del Gobierno, Isabel Rodr\u00edguez, ha rechazado la manifestaci\u00f3n contra el colectivo LGTBI del pasado s\u00e1bado en Madrid y ha destacado que el Ejecutivo ha actuado con contundencia comunic\u00e1ndolo a la Fiscal\u00eda y que la presencia de la Polic\u00eda posibilit\u00f3 que no hubiera da\u00f1os pese a la provocaci\u00f3n. As\u00ed lo ha manifestado Isabel Rodr\u00edguez en la rueda de prensa posterior al Consejo de Ministros. En concreto ha sido preguntada si hubo un fallo por parte de la Polic\u00eda porque no ten\u00eda suficiente i',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8653846,
      _id: '7b34662fa6d9ddaf93026197aa060dd9',
    },
    {
      title:
        'Calvi\u00f1o ve la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba "rechazable" y cree que no refleja "la sociedad que quiere la inmensa mayor\u00eda"',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 11:28:14',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/sociedad/noticias/calvino-manifestacion-homofoba-rechazable-cree-que-refleja-sociedad-que-quiere-inmensa-mayoria-20210920_1509707',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'La vicepresidenta primera del Gobierno de Espa\u00f1a y ministra de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital, Nadia Calvi\u00f1o, ha expresado este lunes en...',
      summary:
        'La vicepresidenta primera del Gobierno de Espa\u00f1a y ministra de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital, Nadia Calvi\u00f1o, ha expresado este lunes en Sevilla su rechazo a la manifestaci\u00f3n neonazi contra el colectivo Lgtbi celebrada en la tarde del s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca. Calvi\u00f1o ha considerado este acto p\u00fablico "rechazable porque no puede ser que haya personas que tengan que ir con miedo", al tiempo que ha esgrimido que "no responde a la sociedad que quiere la inmensa mayor\u00eda". ',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8653846,
      _id: 'bd6d966c7549ef512ef82725d0dd5ce3',
    },
    {
      title: 'Un detenido en la marcha hom\u00f3foba del s\u00e1bado en Chueca',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-19 13:01:26',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/detenido-marcha-homofoba-del-sabado-chueca-20210919_1508249',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'La portavoz del Gobierno municipal y delegada de Seguridad y Emergencias, Inmaculada Sanz, ha calificado este domingo de "inaceptable" la marcha...',
      summary:
        'La portavoz del Gobierno municipal y delegada de Seguridad y Emergencias, Inmaculada Sanz, ha calificado este domingo de "inaceptable" la marcha hom\u00f3foba de Chueca y ha indicado que ha habido un detenido por "agresi\u00f3n a otro manifestante".As\u00ed lo ha indicado la portavoz municipal en declaraciones a los periodistas durante el acto de la Semana de la Movilidad, en las que ha recordado que la manifestaci\u00f3n fue autorizada por la Delegaci\u00f3n de Gobierno en Madrid, pero donde ha asegurado que hicieron c',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8651536,
      _id: 'bf03657a4adc2abf64e0259f1b934171',
    },
    {
      title:
        'IU pide dimisi\u00f3n de la delegada del Gobierno por permitir una marcha hom\u00f3foba',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-19 10:30:57',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/sociedad/noticias/pide-dimision-delegada-del-gobierno-por-permitir-una-marcha-homofoba-20210919_1508024',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'Izquierda Unida ha mostrado hoy su preocupaci\u00f3n por lo que considera una escalada de los delitos de odio y ha pedido la dimisi\u00f3n de la delegada del...',
      summary:
        'Izquierda Unida ha mostrado hoy su preocupaci\u00f3n por lo que considera una escalada de los delitos de odio y ha pedido la dimisi\u00f3n de la delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, por permitir manifestaciones "neonazis y hom\u00f3fobas" como la que discurri\u00f3 ayer por el barrio madrile\u00f1o de Chueca.IU Madrid ha difundido este domingo un comunicado en el que denuncia la oleada de manifestaciones hom\u00f3fobas que se est\u00e1n sucediendo en Espa\u00f1a y la escalada de agresiones las personas de estos colectiv',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8651536,
      _id: '0744ece2d309930005b8b05eee24a728',
    },
    {
      title:
        'Podemos carga contra el "cinismo absoluto" de Abascal sobre la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba y el "silencio" Ayuso',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 11:46:04',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/podemos-carga-contra-cinismo-absoluto-abascal-sobre-manifestacion-homofoba-silencio-ayuso-20210920_1509811',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'V\u00cdDEO: Enlace a archivo de v\u00eddeo disponible al final del texto. Censura el "hedor" del discurso de Vox y pide una reacci\u00f3n un\u00e1nime ante los "discursos...',
      summary:
        'V\u00cdDEO: Enlace a archivo de v\u00eddeo disponible al final del texto.Censura el "hedor" del discurso de Vox y pide una reacci\u00f3n un\u00e1nime ante los "discursos de odio" por parte de la extrema derecha La portavoz de Podemos, Isa Serra, ha denunciado el "cinismo absoluto" de Vox ante la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, as\u00ed como el "silencio" de la presidenta madrile\u00f1a, Isabel D\u00edaz Ayuso, a la hora de condenar lo ocurrido. En rueda de prensa en la sede del partido e',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8651536,
      _id: '9f6d67bed0df16cad204d42c40a91b8b',
    },
    {
      title:
        'Vox acusa a "las cloacas del PSOE" de montar la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca para "demonizar" a su partido',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 12:17:16',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/vox-acusa-las-cloacas-del-psoe-montar-manifestacion-homofoba-chueca-para-demonizar-partido-20210920_1509965',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'El portavoz de la direcci\u00f3n nacional de Vox, el eurodiputado Jorge Buxad\u00e9, ha puesto en cuesti\u00f3n la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba llevada a cabo este fin de...',
      summary:
        'El portavoz de la direcci\u00f3n nacional de Vox, el eurodiputado Jorge Buxad\u00e9, ha puesto en cuesti\u00f3n la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba llevada a cabo este fin de semana en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, pues considera que sus consignas "no se las cree nadie", y ha acusado a "las cloacas del PSOE" de haberla organizado para "demonizar" a su partidos y a sus simpatizantes. En rueda de prensa en la sede del partido, Buxad\u00e9 ha asegurado que hay "pruebas indiciarias" de que el PSOE est\u00e1 detr\u00e1s de esa manifestaci',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8651536,
      _id: 'bb3073dd4c633fa79a6cc561520117ce',
    },
    {
      title:
        'Investigan una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-21 09:30:12',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/sociedad/noticias/investigan-una-agresion-homofoba-macrobotellon-universidad-autonoma-barcelona-20210921_1511594',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        "Los Mossos d'Esquadra est\u00e1n investigando una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la Universidad Aut\u00f2noma de Barcelona (UAB) durante el fin de...",
      summary:
        'Los Mossos d\'Esquadra est\u00e1n investigando una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el macrobotell\u00f3n de la Universidad Aut\u00f2noma de Barcelona (UAB) durante el fin de semana, han explicado este martes fuentes de la polic\u00eda catalana a Europa Press. La v\u00edctima present\u00f3 una denuncia tras haber sufrido amenazas y lesiones "con agravante de homofobia" durante el macrobotell\u00f3n que reuni\u00f3 a unas 8.000 personas en el campus de la misma universidad situada en Cerdanyola del Vall\u00e8s (Barcelona). La UAB cifr\u00f3 en unos 50.000 eu',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8651536,
      _id: 'dd8fc22f31ca2e9fdf7748b25467597c',
    },
    {
      title:
        'Sanci\u00f3n de 1.200 euros a los dos convocantes de la marcha hom\u00f3foba en Madrid',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-21 09:04:01',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/sancion-1200-euros-los-dos-convocantes-marcha-homofoba-madrid-20210921_1511504',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a cada uno de los dos...',
      summary:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a cada uno de los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado por el barrio de Chueca, en la que se lanzaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".As\u00ed lo ha asegurado este martes en rueda de prensa la delegada del Gobierno, Mercedes Gonz\u00e1lez, que ha detallado el informe realizado por la Polic\u00eda Nacional que ya han remitido a ',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8651536,
      _id: '9a4fadb1a071c80c12bbd41a66a5f7ec',
    },
    {
      title:
        'Maestre culpa al PP de negar la homofobia y los discursos de odio en Madrid',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-19 11:47:47',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/noticias/maestre-culpa-negar-homofobia-los-discursos-odio-madrid-20210919_1508148',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'La portavoz de M\u00e1s Madrid en el Ayuntamiento de Madrid, Rita Maestre, ha acusado este domingo al Partido Popular de "negar que los discursos del odio...',
      summary:
        'La portavoz de M\u00e1s Madrid en el Ayuntamiento de Madrid, Rita Maestre, ha acusado este domingo al Partido Popular de "negar que los discursos del odio existen" y ha criticado a la presidenta madrile\u00f1a, Isabel D\u00edaz Ayuso, por negar la homofobia en la regi\u00f3n. As\u00ed lo ha apuntado en una concentraci\u00f3n contra la ampliaci\u00f3n del aeropuerto de Barajas en referencia al grupo de neonazis que desfilaron el s\u00e1bado por las calles del barrio de Chueca al grito de "fuera maricas de nuestros barrios" o "fuera sid',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8649225,
      _id: '9aaeaff43c4c6088e08be820bcf169f1',
    },
    {
      title:
        'Unidas Podemos reta a Vox a apoyar una declaraci\u00f3n institucional del Congreso contra homofobia y discursos de odio',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-17 09:00:31',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/unidas-podemos-reta-vox-apoyar-una-declaracion-institucional-del-congreso-contra-homofobia-discursos-odio-20210917_1504896',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'El grupo confederal ya tiene un texto con aportaciones de PSOE, ERC y Bildu y quiere llevarlo al Pleno la pr\u00f3xima semana Unidas Podemos quiere...',
      summary:
        'El grupo confederal ya tiene un texto con aportaciones de PSOE, ERC y Bildu y quiere llevarlo al Pleno la pr\u00f3xima semana Unidas Podemos quiere impulsar una declaraci\u00f3n institucional en el Congreso para la C\u00e1mara manifieste de "forma categ\u00f3rica" su "completa repulsa" hacia las agresiones hom\u00f3fobas y los "discursos de odio" contra la comunidad LGTBi. Para salir adelante, el texto debe contar con el aval de todos los grupos parlamentarios, por tanto, ha de recabar el respaldo de Vox. El texto, seg\u00fa',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8649225,
      _id: '5c1246d016a161055c8abfb528cde70b',
    },
    {
      title:
        'Rodr\u00edguez defiende a Delegaci\u00f3n de Gobierno y garantiza "total contundencia" contra la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-20 10:06:21',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/sociedad/noticias/rodriguez-defiende-delegacion-gobierno-garantiza-total-contundencia-contra-manifestacion-homofoba-chueca-20210920_1509311',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'La ministra de Pol\u00edtica Territorial y portavoz del Gobierno, Isabel Rodr\u00edguez, ha garantizado que el Gobierno actuar\u00e1 con "total contundencia" contra...',
      summary:
        'La ministra de Pol\u00edtica Territorial y portavoz del Gobierno, Isabel Rodr\u00edguez, ha garantizado que el Gobierno actuar\u00e1 con "total contundencia" contra los convocantes de la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca (Madrid) y ha defendido a la Delegaci\u00f3n del Gobierno de Madrid por haber autorizado la movilizaci\u00f3n. "Vamos a actuar con toda la contundencia que nos permite la ley, pero hay que hacerlo con rigor y datos", ha explicado Rodr\u00edguez en una entrevista en TVE recogida por Europa Press, en la que ha ',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Europa Press'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8649225,
      _id: 'f60900bd3a7ba51052f57240f16c818f',
    },
    {
      title:
        'El PSOE acusa a Vox de "avivar el enfrentamiento" ante la marcha hom\u00f3foba',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-20 11:57:06',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/psoe-acusa-vox-avivar-enfrentamiento-ante-marcha-homofoba-20210920_1509868',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'La portavoz del Comit\u00e9 Organizador del 40 Congreso del PSOE, Eva Granados, ha criticado a Vox tras la manifestaci\u00f3n celebrada este s\u00e1bado en Madrid...',
      summary:
        'La portavoz del Comit\u00e9 Organizador del 40 Congreso del PSOE, Eva Granados, ha criticado a Vox tras la manifestaci\u00f3n celebrada este s\u00e1bado en Madrid donde se profirieron consignas hom\u00f3fobas, al asegurar que "el extremismo vive de avivar el enfrentamiento".La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n, que para el l\u00edder de Vox, Santiago Abascal, "apesta a cloaca socialista".En una rueda de prensa tras la reuni\u00f3n del',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8649225,
      _id: 'b6d96811954eb9313810d37d3e9b27f7',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 las consignas hom\u00f3fobas de la manifestaci\u00f3n en Chueca',
      author: 'Agencia Efe',
      published_date: '2021-09-20 08:43:24',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/fiscalia-investigara-las-consignas-homofobas-manifestacion-chueca-20210920_1509028',
      clean_url: 'cope.es',
      excerpt:
        'La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en...',
      summary:
        'La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca donde un grupo de manifestantes profiri\u00f3 consignas tales como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".Fuentes jur\u00eddicas informan de que el Ministerio P\u00fablico ha tomado esta decisi\u00f3n por iniciativa propia y ya ha oficiado sendos informes a la Brigada Provincial de Informaci\u00f3n y a la Delegaci\u00f3n de',
      rights: 'cope.es',
      rank: 10340,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Agencia Efe'],
      media:
        'https://cope-cdnmed.agilecontent.com/img/brand/cope-redes-sociales.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cope',
      _score: 1.8646917,
      _id: '8e637bf5432b54c5a07d37f625b3582a',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 las consignas hom\u00f3fobas de la manifestaci\u00f3n en Chueca',
      author: 'Redacci\u00f3n El Huffpost',
      published_date: '2021-09-20 08:52:44',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.huffingtonpost.es/entry/fiscalia-manifestacion-homofoba-chueca_es_61484a60e4b00171833dd9c2',
      clean_url: 'huffingtonpost.es',
      excerpt:
        'El Ministerio P\u00fablico quiere saber si las marchas son constitutivas de un delito de odio.',
      summary:
        "La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, donde un grupo de manifestantes profiri\u00f3 consignas como 'fuera sidosos de Madrid' o 'fuera maricas de nuestros barrios'.Fuentes jur\u00eddicas informan de que el Ministerio P\u00fablico ha tomado esta decisi\u00f3n por iniciativa propia y ya ha oficiado sendos informes a la Brigada Provincial de Informaci\u00f3n y a la Delegaci\u00f3n del Gob",
      rights: 'huffingtonpost.es',
      rank: 10452,
      topic: 'politics',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Redacci\u00f3n El Huffpost'],
      media:
        'https://img.huffingtonpost.com/asset/61484bbb220000ec0052ae5d.jpeg?cache=zOXYG32DS5&ops=1200_630',
      is_opinion: false,
      twitter_account: 'ElHuffPost',
      _score: 1.8639914,
      _id: '515770de6f1b40dc75ce20f792a503b2',
    },
    {
      title:
        'La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 las consignas hom\u00f3fobas de la manifestaci\u00f3n en Chueca',
      author: 'Efe CONTENIDO DE MARCA',
      published_date: '2021-09-20 09:05:08',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.heraldo.es/noticias/nacional/2021/09/20/la-fiscalia-investigara-las-consignas-homofobas-de-la-manifestacion-en-chueca-1520570.html',
      clean_url: 'heraldo.es',
      excerpt:
        'Un grupo de manifestantes profiri\u00f3 consignas tales como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".',
      summary:
        'La Fiscal\u00eda Provincial de Madrid ha incoado diligencias de investigaci\u00f3n a ra\u00edz de los hechos acaecidos durante la manifestaci\u00f3n del pasado s\u00e1bado en el barrio de Chueca, donde un grupo de manifestantes profiri\u00f3 consignas tales como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".Fuentes jur\u00eddicas informan de que el Ministerio P\u00fablico ha tomado esta decisi\u00f3n por iniciativa propia, apenas dos d\u00edas despu\u00e9s de la celebraci\u00f3n de la manifestaci\u00f3n en la que un grupo de personas de ideo',
      rights: 'heraldo.es',
      rank: 11647,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Efe'],
      media:
        'https://imagenes.heraldo.es/files/og_thumbnail/uploads/imagenes/2021/09/19/manifestacion-de-un-grupo-de-neonazis-en-madrid.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@heraldoes',
      _score: 1.8510638,
      _id: '7db24adadc28111b351489a96c2e114e',
    },
    {
      title:
        'Multa de 1.200 \u20ac para los dos convocantes de la marcha hom\u00f3foba en Chueca',
      author: 'Efe CONTENIDO DE MARCA',
      published_date: '2021-09-21 09:37:40',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.heraldo.es/noticias/nacional/2021/09/21/multa-de-1-200-euros-para-los-dos-convocantes-de-la-marcha-homofoba-en-chueca-1520809.html',
      clean_url: 'heraldo.es',
      excerpt:
        'Deber\u00e1n pagar 60 euros cada uno. La Fiscal\u00eda de Madrid decidir\u00e1 si se produjo un delito de odio.',
      summary:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a cada uno de los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado por el barrio de Chueca, en la que se lanzaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".As\u00ed lo ha asegurado este martes en rueda de prensa la delegada del Gobierno, Mercedes Gonz\u00e1lez, que ha detallado el informe realizado por la Polic\u00eda Nacional que ya han remitido a ',
      rights: 'heraldo.es',
      rank: 11647,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Efe'],
      media:
        'https://imagenes.heraldo.es/files/og_thumbnail/uploads/imagenes/2021/09/21/la-delegada-del-gobierno-en-madrid-mercedes-gonzalez.jpeg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@heraldoes',
      _score: 1.8510638,
      _id: '1eb435aa5313cf977e2c146c3bb978b4',
    },
    {
      title:
        'El Gobierno permite una marcha nazi en Chueca para hacer ver la homofobia: "Apesta a cloaca socialista"',
      author: 'Libertad Digital',
      published_date: '2021-09-19 12:55:39',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.libertaddigital.com/espana/2021-09-19/el-gobierno-permite-una-marcha-nazi-en-chueca-para-hacer-ver-la-homofobia-apesta-a-cloaca-socialista-6819336/',
      clean_url: 'libertaddigital.com',
      excerpt:
        'La delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid ha permitido que un grupo de neonazis desfile por Chueca gritando "fuera maricas".',
      summary:
        'Un grupo de neonazis han desfilado este s\u00e1bado por las calles del madrile\u00f1o barrio de Chueca al grito de "fuera maricas de nuestros barrios", "fuera sidosos de Madrid" o "t\u00fa no eres espa\u00f1ol porque eres blanco" en una marcha autorizada por la Delegaci\u00f3n del Gobierno y convenientemente escoltada por agentes de la Polic\u00eda Nacional. Esta manifestaci\u00f3n estaba convocada por la asociaci\u00f3n vecinal Madrid Seguro para posicionarse en contra de las \'Agendas 2030/32050" se ha iniciado en la Plaza de Chueca,',
      rights: 'libertaddigital.com',
      rank: 12165,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Libertad Digital'],
      media:
        'https://s.libertaddigital.com/2021/09/19/476/279/manifestacion-madrid-neonazi-chueca-lgtbi.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@libertaddigital',
      _score: 1.8449494,
      _id: '43b0b5df0dade5137c1c408531aaa86d',
    },
    {
      title:
        'Madrid culpa al Gobierno de \u00absacar r\u00e9dito\u00bb al permitir la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba',
      author: 'E. P.',
      published_date: '2021-09-22 12:26:12',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.ideal.es/sociedad/madrid-culpa-gobierno-20210922142454-ntrc.html',
      clean_url: 'ideal.es',
      excerpt:
        '\u00abEs un poco sorprendente porque los manifestantes eran bien conocidos por la Polic\u00eda y, por tanto, la delegada del Gobierno\u00bb, asegura el portavoz del Ejecutivo regional',
      summary:
        'Mercedes Gonz\u00e1lez, delegada del Gobierno en Madrid, esta semana dando explicaciones de la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba en Chueca. / E. P.El portavoz del Gobierno de la Comunidad, Enrique Ossorio, ha sostenido que les preocupa que la delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, no prohibiese la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca para sacar \u00abr\u00e9dito pol\u00edtico\u00bb.\nEn la rueda de prensa posterior al Consejo de Gobierno, Ossorio ha sostenido que la manifestaci\u00f3n \u00abse podr\u00eda haber prohibido como prev\u00e9 la le',
      rights: 'ideal.es',
      rank: 12749,
      topic: 'food',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['E. P.', 'Europa Press'],
      media:
        'https://static1.ideal.es/www/multimedia/202109/22/media/cortadas/delgada-go-ep-kmBI--984x468@RC.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.8391429,
      _id: 'b91bf1ec4aa8d59db33164588470d3a7',
    },
    {
      title:
        'Una chica transexual denuncia una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en Palencia',
      author: 'Vanesa Lozano',
      published_date: '2021-09-24 11:32:10',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.levante-emv.com/sucesos/2021/09/24/chica-transexual-denuncia-agresion-homofoba-57644555.html',
      clean_url: 'levante-emv.com',
      excerpt:
        'La joven afirma que cuatro chicos le hirieron en la cara con un objeto de cristal y que despert\u00f3 en el hospital mientras le daban puntos',
      summary:
        'Una pareja camina con una bandera arco\u00edris. EP \n Valeri, una chica transexual de 26 a\u00f1os, ha denunciado en la Comisar\u00eda de Polic\u00eda de Palencia la "brutal agresi\u00f3n" hom\u00f3foba que sufri\u00f3 en la madrugada de este mi\u00e9rcoles en un bar de Palencia, cuando cuatro chicos la hirieron en la cara con un objeto de cristal y despert\u00f3 en el hospital mientras le cog\u00edan los puntos.\n Seg\u00fan ha relatado la joven a EFE, sobre las dos de la ma\u00f1ana del pasado mi\u00e9rcoles entr\u00f3 en un bar de Palencia para tomar una cerveza',
      rights: 'levante-emv.com',
      rank: 12878,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Vanesa Lozano', 'E. P.'],
      media:
        'https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/959dae77-0933-467a-b9b9-e4e6891e0110_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.8376288,
      _id: '43cea0241a17f18840168116a6cae3d7',
    },
    {
      title:
        'Sanci\u00f3n de 600 euros a los dos convocantes de la marcha hom\u00f3foba en Chueca',
      author: 'Actualizado A Las',
      published_date: '2021-09-21 09:22:01',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.levante-emv.com/espana/2021/09/21/sancion-1-200-euros-convocantes-57510819.html',
      clean_url: 'levante-emv.com',
      excerpt:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno tambi\u00e9n ha incoado expediente sancionador de 800 euros a seis de los participantes en la marcha por un delito contra la Ley de Seguridad Ciudadana',
      summary:
        'Grupos neonazis se manifestaron el s\u00e1bado en Chueca. EFE \n La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid impondr\u00e1 una sanci\u00f3n administrativa de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a cada uno de los dos organizadores de la marcha del pasado s\u00e1bado por el barrio de Chueca, en la que se lanzaron consignas hom\u00f3fobas como "fuera sidosos de Madrid" o "fuera maricas de nuestros barrios".\n Adem\u00e1s de la sanci\u00f3n a cada uno de los organizadores, la Delegaci\u00f3n tambi\u00e9n ha incoado expediente sancionador de 800 eu',
      rights: 'levante-emv.com',
      rank: 12878,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Actualizado A Las'],
      media:
        'https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/1bd23db3-abfa-4688-92d6-1f55b0351f16_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.8373591,
      _id: '5e443372e0cd642ce2d26a02f49fbeb2',
    },
    {
      title:
        'Vox acusa a "las cloacas del PSOE" de montar la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca',
      author: 'Actualizado A Las',
      published_date: '2021-09-20 12:34:29',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.levante-emv.com/espana/2021/09/20/vox-acusa-cloacas-psoe-montar-57485356.html',
      clean_url: 'levante-emv.com',
      excerpt:
        'El partido ultra asegura que "hay pruebas indiciarias" sobre ello y acusa al socialismo de querer "demonizar a su partido"',
      summary:
        'El portavoz de la direcci\u00f3n nacional de Vox, el eurodiputado Jorge Buxad\u00e9, ha puesto en cuesti\u00f3n la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba llevada a cabo este fin de semana en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, pues considera que sus consignas "no se las cree nadie", y ha acusado a "las cloacas del PSOE" de haberla organizado para "demonizar" a su partidos y a sus simpatizantes.\n En rueda de prensa en la sede del partido, Buxad\u00e9 ha asegurado que hay "pruebas indiciarias" de que el PSOE est\u00e1 detr\u00e1s de esa manifestac',
      rights: 'levante-emv.com',
      rank: 12878,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Actualizado A Las',
        '\u00c1ngeles V\u00e1zquez',
        'Fidel Masreal',
      ],
      media:
        'https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/53560835-959b-4a30-8142-76677a163627_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.8373591,
      _id: 'ba8c8a5e05289d5dce017a188e3bd97b',
    },
    {
      title:
        'Una manifestaci\u00f3n neonazi en Chueca recorre el barrio coreando consignas hom\u00f3fobas',
      author: 'Europa Press',
      published_date: '2021-09-18 23:00:20',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.levante-emv.com/sociedad/2021/09/19/manifestacion-neonazi-chueca-recorre-barrio-57441061.html',
      clean_url: 'levante-emv.com',
      excerpt:
        'Algunas organizaciones LGTBI han denunciado los hechos y piden protecci\u00f3n',
      summary:
        'Manifestaci\u00f3n neonazi en Chueca, Madrid TWITTER \n Un grupo de personas de ideolog\u00eda de ultraderecha han desfilado este s\u00e1bado por las calles del madrile\u00f1o barrio de Chueca al grito de "fuera maricas de nuestros barrios", "fuera sidosos de Madrid" o "t\u00fa no eres espa\u00f1ol porque eres blanco".\n Esta marcha estaba convocada por la asociaci\u00f3n vecinal Madrid Seguro para posicionarse en contra de las \'Agendas 2030/32050" se ha iniciado en la Plaza de Chueca, punto de encuentro del colectivo LGTBI.\n Seg\u00fan',
      rights: 'Copyright Levante-EMV',
      rank: 12878,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Levante-EMV', 'Europa Press'],
      media:
        'https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/a46195c8-6ef7-4118-b386-d3a8d9d1ffcd_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.8373591,
      _id: '099c8aef557c9e713c3fdab22ac4e590',
    },
    {
      title:
        'Vox acusa a "las cloacas del PSOE" de montar la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba de Chueca',
      author: 'Actualizado A Las',
      published_date: '2021-09-20 12:34:28',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.lne.es/espana/2021/09/20/vox-acusa-cloacas-psoe-montar-57485354.html',
      clean_url: 'lne.es',
      excerpt:
        'El partido ultra asegura que "hay pruebas indiciarias" sobre ello y acusa al socialismo de querer "demonizar a su partido"',
      summary:
        'El portavoz de la direcci\u00f3n nacional de Vox, el eurodiputado Jorge Buxad\u00e9, ha puesto en cuesti\u00f3n la manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba llevada a cabo este fin de semana en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, pues considera que sus consignas "no se las cree nadie", y ha acusado a "las cloacas del PSOE" de haberla organizado para "demonizar" a su partidos y a sus simpatizantes.\n En rueda de prensa en la sede del partido, Buxad\u00e9 ha asegurado que hay "pruebas indiciarias" de que el PSOE est\u00e1 detr\u00e1s de esa manifestac',
      rights: 'lne.es',
      rank: 13449,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: [
        'Actualizado A Las',
        'J\u00falia Regu\u00e9',
        'Silvia Martinez',
        'Sara Ledo',
      ],
      media:
        'https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/53560835-959b-4a30-8142-76677a163627_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.8315508,
      _id: '7048c4d3aa2ce3f0ac5f99c6754fb066',
    },
    {
      title:
        'Una chica transexual denuncia una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en Palencia',
      author: 'E. P.',
      published_date: '2021-09-24 11:32:07',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.lne.es/sucesos/2021/09/24/chica-transexual-denuncia-agresion-homofoba-57644525.html',
      clean_url: 'lne.es',
      excerpt:
        'La joven afirma que cuatro chicos le hirieron en la cara con un objeto de cristal y que despert\u00f3 en el hospital mientras le daban puntos',
      summary:
        'Una pareja camina con una bandera arco\u00edris. EP \n Valeri, una chica transexual de 26 a\u00f1os, ha denunciado en la Comisar\u00eda de Polic\u00eda de Palencia la "brutal agresi\u00f3n" hom\u00f3foba que sufri\u00f3 en la madrugada de este mi\u00e9rcoles en un bar de Palencia, cuando cuatro chicos la hirieron en la cara con un objeto de cristal y despert\u00f3 en el hospital mientras le cog\u00edan los puntos.\n Seg\u00fan ha relatado la joven a EFE, sobre las dos de la ma\u00f1ana del pasado mi\u00e9rcoles entr\u00f3 en un bar de Palencia para tomar una cerveza',
      rights: 'lne.es',
      rank: 13449,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['E. P.'],
      media:
        'https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/959dae77-0933-467a-b9b9-e4e6891e0110_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: null,
      _score: 1.831273,
      _id: '394af3fa56492c33ca04a79b89287bf4',
    },
    {
      title:
        '\u00bfDeber\u00eda haber intervenido la Polic\u00eda en la marcha hom\u00f3foba de Chueca?',
      author: 'Cuatro al d\u00eda',
      published_date: '2021-09-19 12:27:13',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.cuatro.com/cuatroaldia/findesemana/marcha-homofoba-neonazis-chueca-intervenido-policia_18_3205396094.html',
      clean_url: 'cuatro.com',
      excerpt:
        '"Fuera maricas de nuestros barrios" y "fuera sidosos de Madrid", son algunos de los insultos hom\u00f3fobos lanzados ayer tarde impunemente en el...',
      summary:
        '"Fuera maricas de nuestros barrios" y "fuera sidosos de Madrid", son algunos de los insultos hom\u00f3fobos lanzados ayer tarde impunemente en el barrio de Chueca, en Madrid, en esta marcha permitida que dur\u00f3 hora y media ante la perplejidad e indignaci\u00f3n de vecinos. No daban cr\u00e9dito a las proclamas fascistas y pancartas de cientos de manifestantes rodeados de un fuerte dispositivo policial que les acompa\u00f1o desde Chueca hasta la Puerta del Sol evitaron incidentes pero permitieron que esa marcha del o',
      rights: 'cuatro.com',
      rank: 14045,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Cuatro al d\u00eda'],
      media:
        'https://album.mediaset.es/eimg/10000/2021/09/19/clipping_TCEiDp_b973.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@cuatroaldia',
      _score: 1.8254848,
      _id: '98cd62c7aefde2e1f3d389bf35143ad7',
    },
    {
      title:
        'La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid sancionar\u00e1 con 600 euros a los organizadores de la marcha hom\u00f3foba en Chueca',
      author: 'Radio Onda Cero',
      published_date: '2021-09-21 15:46:19',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/delegacion-gobierno-madrid-sancionara-600-euros-organizadores-marcha-homofoba-chueca_202109216149fd9c04294200019a5bb5.html',
      clean_url: 'ondacero.es',
      excerpt:
        'Mercedes Gonz\u00e1lez, delegada del Gobierno, se\u00f1ala que la manifestaci\u00f3n fue "vomitiva", aunque transcurri\u00f3 "con tranquilidad".',
      summary:
        'LEER M\u00c1S La Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid ha tomado la decisi\u00f3n de imponer una sanci\u00f3n de 600 euros, lo m\u00e1ximo que permite la ley, a los dos organizadores de la manifestaci\u00f3n neonazi del pasado s\u00e1bado en el barrio madrile\u00f1o de Chueca, as\u00ed como una de 800 euros a seis asistentes por delito contra la Ley de Seguridad Ciudadana, ya que portaban seis bengalas, cinco palos de distintos tama\u00f1os y un pu\u00f1o americano.Lo ha detallado este martes la delegada del Gobierno, Mercedes Gonz\u00e1lez, al mismo ti',
      rights: 'ondacero.es',
      rank: 15189,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Radio Onda Cero'],
      media:
        'https://image.ondacero.es/clipping/cmsimages02/2021/09/21/39DDA682-1B1E-4396-896D-FE4A47F5E4DD/69.jpg?crop=827,465,x0,y0&width=1280&height=720&optimize=low',
      is_opinion: false,
      twitter_account: 'OndaCero_es',
      _score: 1.8144596,
      _id: '92be1d750023555c98c938f7873863df',
    },
    {
      title:
        'Luc\u00eda Etxebarria desmonta la gran mentira de la izquierda contra Madrid y se\u00f1ala a Barcelona como el "infierno hom\u00f3fobo" de Espa\u00f1a',
      author: 'Juan Velarde',
      published_date: '2021-09-19 10:45:00',
      published_date_precision: 'timezone unknown',
      link: 'https://www.periodistadigital.com/periodismo/periodismo-online/20210919/lucia-etxebarria-desmonta-gran-mentira-izquierda-madrid-senala-barcelona-infierno-homofobo-espana-noticia-689404511140/',
      clean_url: 'periodistadigital.com',
      excerpt:
        'Cortita y al pie. La escritora Luc\u00eda Etxebarria ha desmontado la gran mentira que la izquierda sostiene sobre Madrid, a la que consideran una ciudad en la que la homofobia campa a sus anchas. Y solo\u2026',
      summary:
        '\u2014 Lucia Etxebarria (@LaEtxebarria) September 19, 2021La escritora ha recibido el apoyo masivo en su timeline, recordando adem\u00e1s que los progres agotaron hasta la n\u00e1usea la falsa agresi\u00f3n a un gay en el barrio madrile\u00f1o de Malasa\u00f1a y que ahora se agarran como un clavo ardiendo a la manifestaci\u00f3n de cuatro mamarrachos en Chueca (Madrid) sobre los homosexuales para se\u00f1alar a la \u00abultraderecha\u00bb.Si la realidad no coincide con el relato de odio que promueven y lugar que interesa, los semovientes medios',
      rights: 'periodistadigital.com',
      rank: 15104,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Juan Velarde'],
      media:
        'https://www.periodistadigital.com/wp-content/uploads/2019/01/lucia-etxebarri-a.jpg',
      is_opinion: false,
      twitter_account: '@Periodistadigit',
      _score: 1.8144064,
      _id: '6a5190fda57bf8ebd94f8df1fb88aabc',
    },
    {
      title:
        'Manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba en Chueca: un grupo de neonazis marcha al grito de "fuera maricas de nuestros barrios"',
      author: 'Radio Onda Cero',
      published_date: '2021-09-18 19:11:22',
      published_date_precision: 'full',
      link: 'https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/manifestacion-homofoba-chueca-grupo-neonazis-marcha-grito-fuera-maricas-nuestros-barrios_2021091861463a86a1f6b70001a7e6a8.html',
      clean_url: 'ondacero.es',
      excerpt:
        'Los asistentes a la marcha han recorrido el barrio de Chueca lanzando consignas hom\u00f3fobas y con el brazo derecho en alto.',
      summary:
        'LEER M\u00c1S Un grupo de extrema derecha ha recorrido esta tarde el barrio de Chueca en Madrid, popular por albergar las fiestas del colectivo LGTBI, al grito de "fuera maricas de nuestros barrios" y "fuera sidosos de Madrid". Los asistentes a esta manifestaci\u00f3n hom\u00f3foba han estado escoltados por la Polic\u00eda Nacional y han lanzando consignas contra el colectivo LGTBI y con el brazo derecho en alto, haciendo el saludo fascista. Numerosos usuarios de las redes sociales han compartido las im\u00e1genes de la',
      rights: 'ondacero.es',
      rank: 15189,
      topic: 'news',
      country: 'ES',
      language: 'es',
      authors: ['Radio Onda Cero'],
      media:
        'https://image.ondacero.es/clipping/cmsimages01/2021/09/18/5CCCBE96-F035-4C8A-A038-D98955BAD465/69.jpg?crop=1920,1080,x0,y0&width=1280&height=720&optimize=low',
      is_opinion: false,
      twitter_account: 'OndaCero_es',
      _score: 1.8138592,
      _id: 'e27cdbb84f4fe7b6900f2f92728b8409',
    },
  ],
  user_input: {
    q: 'homofob*',
    search_in: ['title_es'],
    lang: ['es'],
    not_lang: null,
    countries: ['ES'],
    not_countries: null,
    from: '2021-09-17 00:00:00',
    to: null,
    ranked_only: 'True',
    from_rank: null,
    to_rank: null,
    sort_by: 'relevancy',
    page: 1,
    size: 100,
    sources: null,
    not_sources: null,
    topic: null,
    published_date_precision: null,
  },
}

export default responseFixture
